{"id":1160,"date":"2018-11-26T13:00:50","date_gmt":"2018-11-26T15:00:50","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1160"},"modified":"2018-11-26T13:00:50","modified_gmt":"2018-11-26T15:00:50","slug":"plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/","title":{"rendered":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica: Plano Individual e Empresarial | Operadoras"},"content":{"rendered":"<p>Ter um<a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong> plano de sa\u00fade<\/strong><\/a> hoje em dia \u00e9 sinal de seguran\u00e7a. Ningu\u00e9m quer ter a necessidade de utilizar o plano de sa\u00fade, mas uma vez, quando necess\u00e1rio, ele estar\u00e1 pronto para te ajudar. E \u00e9 exatamente esse o papel do plano de sa\u00fade, fornecer seguran\u00e7a, prestar um bom servi\u00e7o e auxiliar o seu cliente quando ele necessitar.<\/p>\n<p>Isso porque, se ele depender da sa\u00fade p\u00fablica, infelizmente, n\u00e3o ter\u00e1 o devido atendimento que precisa. Assim, muito provavelmente, continuar\u00e1 sentindo a enfermidade que o acomete.<\/p>\n<p>\u00c9 por causa da defici\u00eancia da sa\u00fade p\u00fablica que se faz necess\u00e1rio ter um <strong>conv\u00eanio m\u00e9dico<\/strong>. E, quando se fala em plano de sa\u00fade, \u00e9 preciso citar qualidade. E com o plano de sa\u00fade SulAm\u00e9rica, qualidade \u00e9 o que n\u00e3o falta.<\/p>\n<h2>SULAM\u00c9RICA | SAIBA PORQUE ESSA \u00c9 A OPERADORA IDEAL PARA VOC\u00ca<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1167 size-full\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pexels-photo-905874.jpeg\" alt=\" PLANO DE SA\u00daDE SULAM\u00c9RICA\" width=\"940\" height=\"556\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pexels-photo-905874.jpeg 940w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pexels-photo-905874-300x177.jpeg 300w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/pexels-photo-905874-768x454.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><\/p>\n<p>A <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/planos-de-saude-precos\/plano-de-saude-sulamerica\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>SulAm\u00e9rica<\/strong> <\/a>companha a evolu\u00e7\u00e3o do Brasil e do mundo. Com mais de 120 anos de atua\u00e7\u00e3o, \u00e9 o maior grupo de segurador independente do pa\u00eds. Por isso o grupo est\u00e1 se empenha em transmitir a confian\u00e7a e a solidez aos seus funcion\u00e1rios, corretores, clientes e parceiros.<\/p>\n<p>Nascida em 05 de dezembro de 1895, a SulAm\u00e9rica foi fundada por Dom Joaquim Sanchez de Larragoiti, no Rio de Janeiro.<\/p>\n<p>Ao longo dos anos, com a amplia\u00e7\u00e3o da presen\u00e7a urbana no pa\u00eds, A SulAm\u00e9rica, atrav\u00e9s da Companhia SulAm\u00e9rica de Seguros de Vida, participava ativamente das transforma\u00e7\u00f5es urbanas.<\/p>\n<h3>EXPANS\u00c3O E CONSOLIDA\u00c7\u00c3O DA SULAM\u00c9RICA<\/h3>\n<p>Acompanhando o crescimento do pa\u00eds, a SulAm\u00e9rica foi trilhando o seu caminho, aumentando a sua cartela de servi\u00e7os oferecidos, melhorando o seu atendimento e a assist\u00eancia prestada, fatos que fizeram com que se tornasse uma das principais companhias de sa\u00fade do pa\u00eds.<\/p>\n<p>Hoje, a SulAm\u00e9rica conta com mais de <strong>7<\/strong> <strong>milh\u00f5es<\/strong> de clientes na sua carteira de produtos. Com mais de 120 anos de atua\u00e7\u00e3o no mercado, a sua rela\u00e7\u00e3o se baseou sempre na transpar\u00eancia, na \u00e9tica e na sustentabilidade.<\/p>\n<h2>BENEF\u00cdCIOS E VANTAGENS DO PLANO DE SA\u00daDE SULAM\u00c9RICA<\/h2>\n<p>O plano de sa\u00fade SulAm\u00e9rica cont\u00e9m variados diferenciais que trazem ainda mais benef\u00edcios para os seus usu\u00e1rios. A come\u00e7ar pela sua pr\u00f3pria oferta de planos, j\u00e1 diferentes pela rede de <strong>cobertura<\/strong> e o valor do <strong>reembolso<\/strong>.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1165 size-full\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/laboratory-2815641_960_720-4.jpg\" alt=\" PLANO DE SA\u00daDE SULAM\u00c9RICA\" width=\"960\" height=\"640\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/laboratory-2815641_960_720-4.jpg 960w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/laboratory-2815641_960_720-4-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/laboratory-2815641_960_720-4-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/p>\n<h3>ACONSELHAMENTO M\u00c9DICO TELEF\u00d4NICO | ASSIST\u00caNCIA EM TEMPO INTEGRAL<\/h3>\n<p>Al\u00e9m do produto que contratar, voc\u00ea poder\u00e1 contar com servi\u00e7os adicionais extras, como o Aconselhamento M\u00e9dico Telef\u00f4nico, que est\u00e1 dispon\u00edvel para todas as regi\u00f5es do pa\u00eds.<\/p>\n<p>Com ele, voc\u00ea ter\u00e1 a sua disposi\u00e7\u00e3o, diversos profissionais da sa\u00fade, dispon\u00edveis 24 horas por dia, para que possam te orientar quanto \u00e0s provid\u00eancias mais adequadas a serem tomadas nas situa\u00e7\u00f5es de emerg\u00eancia. Al\u00e9m disso, eles tamb\u00e9m estar\u00e3o aptos a responder quest\u00f5es sobre o bem-estar e a qualidade de vida, assim como a alimenta\u00e7\u00e3o; vacina\u00e7\u00e3o; epidemias; dosagens de medicamentos e muitos outros assuntos relacionados \u00e0 sa\u00fade.<\/p>\n<h3>ATENDIMENTO M\u00c9DICO DE EMERG\u00caNCIA<\/h3>\n<p>Caso, no atendimento telef\u00f4nico, seja identificado um caso de <strong>emerg\u00eancia<\/strong> <strong>m\u00e9dica<\/strong> domiciliar, a SulAm\u00e9rica disponibilizar\u00e1 uma ambul\u00e2ncia para atendimento local. Isso desde que seja dentro da sua \u00e1rea de cobertura e n\u00e3o seja via p\u00fablica, podendo ser removido para um hospital da rede m\u00e9dica credenciada, caso seja necess\u00e1rio.<\/p>\n<h3>6 VANTAGENS EXCLUSIVAS DO PLANO DE SA\u00daDE SULAM\u00c9RICA<\/h3>\n<p>Existem ainda outras vantagens que o plano de sa\u00fade SulAm\u00e9rica oferece, como:<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1170 size-full\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/help-3367203_960_720.jpg\" alt=\"plano de sa\u00fade sulam\u00e9rica\" width=\"960\" height=\"491\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/help-3367203_960_720.jpg 960w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/help-3367203_960_720-300x153.jpg 300w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/help-3367203_960_720-768x393.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Descontos<\/strong> em medicamentos, vacinas, dermocosm\u00e9ticos e at\u00e9 spas e academias;<\/li>\n<li><strong>Coleta<\/strong> <strong>domiciliar<\/strong> para exames;<\/li>\n<li>Servi\u00e7o de <strong>Concierge<\/strong>;<\/li>\n<li><strong>Motorista<\/strong> amigo da sa\u00fade, que leva o seu carro para casa caso voc\u00ea seja impedido de dirigir;<\/li>\n<li><strong>Remo\u00e7\u00e3o<\/strong> m\u00e9dica;<\/li>\n<li><strong>Retorno<\/strong> do acompanhante em caso de hospitaliza\u00e7\u00e3o do segurado por per\u00edodo superior a cinco dias.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Agora que voc\u00ea j\u00e1 conhece todas as vantagens do plano SulAm\u00e9rica o que est\u00e1 esperando para contratar? Saber o valor?<\/p>\n<p>Pois ent\u00e3o, confira agora mesmo toda a<a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/fazer-cotacao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> tabela de valores do plano de sa\u00fade SulAm\u00e9rica<\/a> atrav\u00e9s do nosso <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>simulador online<\/strong><\/a>. De forma r\u00e1pida e segura, voc\u00ea adquire toda as demais informa\u00e7\u00f5es sobre o plano de sa\u00fade sem compromisso. Oportunidades como essa voc\u00ea s\u00f3 encontra aqui e agora!<\/p>\n<h2>PREENCHA E RECEBA AGORA OS VALORES DO PLANO DE SA\u00daDE SULAM\u00c9RICA!<\/h2>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ter um plano de sa\u00fade hoje em dia \u00e9 sinal de seguran\u00e7a. Ningu\u00e9m quer ter a necessidade de utilizar o plano de sa\u00fade, mas uma [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1216,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica: Plano Individual e Empresarial | Operadoras<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Conhe\u00e7a agora o Plano de Sa\u00fade Sulam\u00e9rica que possui planos individuais,familiares e empresariais com a maior cobertura do pa\u00eds e o valor mais econ\u00f4mico.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica: Plano Individual e Empresarial | Operadoras\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Conhe\u00e7a agora o Plano de Sa\u00fade Sulam\u00e9rica que possui planos individuais,familiares e empresariais com a maior cobertura do pa\u00eds e o valor mais econ\u00f4mico.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-11-26T15:00:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/sulamerica.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica: Plano Individual e Empresarial | Operadoras\",\"datePublished\":\"2018-11-26T15:00:50+00:00\",\"dateModified\":\"2018-11-26T15:00:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/\"},\"wordCount\":773,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica: Plano Individual e Empresarial | Operadoras\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-11-26T15:00:50+00:00\",\"dateModified\":\"2018-11-26T15:00:50+00:00\",\"description\":\"Conhe\u00e7a agora o Plano de Sa\u00fade Sulam\u00e9rica que possui planos individuais,familiares e empresariais com a maior cobertura do pa\u00eds e o valor mais econ\u00f4mico.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica: Plano Individual e Empresarial | Operadoras\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica: Plano Individual e Empresarial | Operadoras","description":"Conhe\u00e7a agora o Plano de Sa\u00fade Sulam\u00e9rica que possui planos individuais,familiares e empresariais com a maior cobertura do pa\u00eds e o valor mais econ\u00f4mico.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica: Plano Individual e Empresarial | Operadoras","og_description":"Conhe\u00e7a agora o Plano de Sa\u00fade Sulam\u00e9rica que possui planos individuais,familiares e empresariais com a maior cobertura do pa\u00eds e o valor mais econ\u00f4mico.","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2018-11-26T15:00:50+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/sulamerica.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica: Plano Individual e Empresarial | Operadoras","datePublished":"2018-11-26T15:00:50+00:00","dateModified":"2018-11-26T15:00:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/"},"wordCount":773,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/","name":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica: Plano Individual e Empresarial | Operadoras","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2018-11-26T15:00:50+00:00","dateModified":"2018-11-26T15:00:50+00:00","description":"Conhe\u00e7a agora o Plano de Sa\u00fade Sulam\u00e9rica que possui planos individuais,familiares e empresariais com a maior cobertura do pa\u00eds e o valor mais econ\u00f4mico.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-plano-individual-e-empresarial-operadoras\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica: Plano Individual e Empresarial | Operadoras"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1160"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1160"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1160\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1216"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1160"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1160"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1160"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}