{"id":1187,"date":"2018-12-03T11:00:33","date_gmt":"2018-12-03T13:00:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1187"},"modified":"2018-12-03T11:00:33","modified_gmt":"2018-12-03T13:00:33","slug":"amil-planos-de-saude-planos-odontologicos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/","title":{"rendered":"Amil: Planos de Sa\u00fade e Planos Odontol\u00f3gicos | Melhor custo-benef\u00edcio"},"content":{"rendered":"<p>Quando voc\u00ea pensa em <strong>prote\u00e7\u00e3o<\/strong>, voc\u00ea escolhe aquela que realmente \u00e9 capaz de oferecer a melhor prote\u00e7\u00e3o para voc\u00ea, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Portanto, o mesmo pensamento se aplica ao <strong>plano<\/strong> <strong>de<\/strong> <strong>sa\u00fade<\/strong>. Assim, al\u00e9m de buscar o melhor para a sua sa\u00fade, voc\u00ea tamb\u00e9m vai buscar o melhor para a sa\u00fade de sua fam\u00edlia e de seus funcion\u00e1rios.<\/p>\n<p>\u00c9 por este motivo que voc\u00ea deve contar com um<a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/planos-de-saude-precos\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> <strong>plano<\/strong> <strong>de<\/strong> <strong>sa\u00fade<\/strong><\/a> que seja capaz de deixar todos na sua casa e na sua empresa protegidos. Assim sendo, por prote\u00e7\u00e3o de sa\u00fade, voc\u00ea tem que pensar no <strong>plano<\/strong> <strong>de<\/strong> <strong>sa\u00fade<\/strong> <strong>Amil<\/strong>. Ele \u00e9 um dos \u00fanicos capaz de deixar todos protegidos, sem problemas ou burocracias.<\/p>\n<p>Quer saber mais sobre o plano de sa\u00fade <strong>Amil<\/strong>? Ent\u00e3o fique por aqui e saiba tudo!<\/p>\n<h2>AMIL ASSIST\u00caNCIA M\u00c9DICA INTERNACIONAL | PARA VOC\u00ca<\/h2>\n<div id=\"attachment_1212\" style=\"width: 560px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1212\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1212\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/internacional-amil.jpg\" alt=\"internacional amil\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/internacional-amil.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/internacional-amil-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><p id=\"caption-attachment-1212\" class=\"wp-caption-text\">Com o Plano de Sa\u00fade da Amil voc\u00ea tem assist\u00eancia m\u00e9dica internacional.<\/p><\/div>\n<p>A origem da <strong>Amil<\/strong> est\u00e1 ligada diretamente \u00e0 Casa de Sa\u00fade S\u00e3o Jos\u00e9. Na \u00e9poca da sua aquisi\u00e7\u00e3o, no ano de 1972, est\u00e1 era uma pequena cl\u00ednica na cidade de Duque de Caxias, munic\u00edpio do estado do Rio de Janeiro.<\/p>\n<p>Cinco anos depois, a transforma\u00e7\u00e3o do local fez com que ele passasse a ser a maior maternidade privada localizada no estado carioca. Desse modo, com o sucesso da maternidade, logo depois foram adquiridas tamb\u00e9m as Cl\u00ednicas Somicol. Atualmente \u00e9 onde est\u00e1 localizado o Hospital de Cl\u00ednicas Mario Lioni e Santa Rita.<\/p>\n<p>Para administr\u00e1-las, foi criada a Empresa de Servi\u00e7os Hospitalares (Esho). Assim sendo, os recursos que eram provenientes da Esho, por conseguinte, possibilitaram a cria\u00e7\u00e3o da <strong>Amil<\/strong> <strong>Assist\u00eancia<\/strong> <strong>m\u00e9dica<\/strong> <strong>Internacional<\/strong>, estendendo, assim, sua atua\u00e7\u00e3o para <strong>S\u00e3o<\/strong> <strong>Paulo<\/strong> e demais regi\u00f5es do pa\u00eds.<\/p>\n<h2>CONHE\u00c7A TODOS OS PLANOS OFERECIDOS PELA MAIOR OPERADORA DO PA\u00cdS<\/h2>\n<p>Fazendo parte do <strong>United<\/strong> <strong>Health<\/strong> <strong>Group<\/strong>, a mais diversificada e maior empresa do setor de sa\u00fade do mundo, a <strong>Amil<\/strong> oferece <strong>planos<\/strong> <strong>m\u00e9dicos<\/strong> e <strong>odontol\u00f3gicos<\/strong> com todo o cuidado que voc\u00ea e a sua fam\u00edlia merecem.<\/p>\n<p>Sendo assim, \u00e9 poss\u00edvel encontrar planos <strong>individuais<\/strong>, <strong>familiares<\/strong> e <strong>empresariais<\/strong>. Por isto, s\u00e3o oferecidos:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Amil<\/strong> <strong>F\u00e1cil<\/strong>, com planos regionais que possuem excelente custo-benef\u00edcio;<\/li>\n<li><strong>Amil<\/strong>, com planos m\u00e9dicos que possuem abrang\u00eancia nacional ou regional, oferecendo a op\u00e7\u00e3o de reembolso e coparticipa\u00e7\u00e3o;<\/li>\n<li><strong>Amil<\/strong> <strong>One<\/strong>, que alia alta conveni\u00eancia e exclusividade para entregar a melhor experi\u00eancia em sa\u00fade e bem-estar;<\/li>\n<li><strong>Amil<\/strong> <strong>Dental<\/strong>, com uma ampla rede de dentistas, com r\u00e1pido acesso.<\/li>\n<\/ul>\n<h2>VANTAGENS E BENEF\u00cdCIOS PARA VOC\u00ca<\/h2>\n<p>Existem algumas <strong>exclusividades<\/strong> <strong>da<\/strong> <strong>Amil<\/strong> que s\u00f3 quem \u00e9 cliente pode se beneficiar delas, como por exemplo:<\/p>\n<div id=\"attachment_1213\" style=\"width: 560px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1213\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1213\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Resgate-amil.jpg\" alt=\"Resgate amil\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Resgate-amil.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Resgate-amil-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><p id=\"caption-attachment-1213\" class=\"wp-caption-text\">Conte com um servi\u00e7o de resgate de excel\u00eancia com a Amil Sa\u00fade.<\/p><\/div>\n<h6><strong>Espa\u00e7o Sa\u00fade<\/strong><\/h6>\n<p>O Espa\u00e7o Sa\u00fade s\u00e3o unidades que contam com equipes multidisciplinares, compostas por m\u00e9dicos, enfermeiros e agentes de sa\u00fade. Em vista disso, todas s\u00e3o focadas no modelo de <strong>Aten\u00e7\u00e3o<\/strong> <strong>Prim\u00e1ria<\/strong> e Coordena\u00e7\u00e3o do Cuidado.<\/p>\n<h6><strong>Programas de Sa\u00fade<\/strong><\/h6>\n<p><strong>Cuidados<\/strong> ainda mais pr\u00f3ximos e eficientes. Assim, est\u00e3o inclusas no <strong>Espa\u00e7o<\/strong> <strong>Sa\u00fade<\/strong>: emagrecimento cl\u00ednico, obesidade infantil, planejamento familiar e tabagismo.<\/p>\n<h6><strong>Resgate<\/strong><\/h6>\n<p>Servi\u00e7o aditivo que disponibiliza <strong>ambul\u00e2ncias<\/strong>; <strong>helic\u00f3pteros<\/strong>; <strong>jato<\/strong> e conta com uma equipe preparada e experiente para realizar o transporte inter-hospitalar de pacientes em estado grave, mesmo em procedimentos emergenciais de alta complexidade.<\/p>\n<p>Certamente essa \u00e9 uma das, se n\u00e3o a melhor, op\u00e7\u00f5es de planos de sa\u00fade do Brasil. Apenas a Amil oferece atendimento diferenciado e exclusivo, com os melhores recursos e coberturas. Com esta operadora, voc\u00ea pode ter certeza de que voc\u00ea, seus familiares e colaboradores estar\u00e3o com a assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade garantida.<\/p>\n<p>Portanto, agora que voc\u00ea j\u00e1 sabe todos os benef\u00edcios e vantagens, falta apenas conhecer seus valores. Desse modo, basta <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>fazer uma r\u00e1pida simula\u00e7\u00e3o<\/strong><\/a> no formul\u00e1rio abaixo, para receber em poucos minutos a <strong>tabela completa<\/strong> <strong>de<\/strong> <strong>valores<\/strong> do plano escolhido.<\/p>\n<p>\u00c9 f\u00e1cil, r\u00e1pido e, o melhor de tudo, <strong>sem compromisso<\/strong>! Isto posto o que est\u00e1 esperando? Informa\u00e7\u00f5es completas e sem burocracias voc\u00ea s\u00f3 encontra aqui!<\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quando voc\u00ea pensa em prote\u00e7\u00e3o, voc\u00ea escolhe aquela que realmente \u00e9 capaz de oferecer a melhor prote\u00e7\u00e3o para voc\u00ea, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Portanto, o mesmo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1208,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Amil: Planos de Sa\u00fade e Planos Odontol\u00f3gicos | Melhor custo-benef\u00edcio<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Na Amil voc\u00ea encontra planos de sa\u00fade e planos odontol\u00f3gicos com ampla rede de atendimento e extensa cobertura pelo melhor custo-benef\u00edcio. Confira!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Amil: Planos de Sa\u00fade e Planos Odontol\u00f3gicos | Melhor custo-benef\u00edcio\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na Amil voc\u00ea encontra planos de sa\u00fade e planos odontol\u00f3gicos com ampla rede de atendimento e extensa cobertura pelo melhor custo-benef\u00edcio. Confira!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-12-03T13:00:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Amil.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Amil: Planos de Sa\u00fade e Planos Odontol\u00f3gicos | Melhor custo-benef\u00edcio\",\"datePublished\":\"2018-12-03T13:00:33+00:00\",\"dateModified\":\"2018-12-03T13:00:33+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/\"},\"wordCount\":744,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/\",\"name\":\"Amil: Planos de Sa\u00fade e Planos Odontol\u00f3gicos | Melhor custo-benef\u00edcio\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-12-03T13:00:33+00:00\",\"dateModified\":\"2018-12-03T13:00:33+00:00\",\"description\":\"Na Amil voc\u00ea encontra planos de sa\u00fade e planos odontol\u00f3gicos com ampla rede de atendimento e extensa cobertura pelo melhor custo-benef\u00edcio. Confira!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Amil: Planos de Sa\u00fade e Planos Odontol\u00f3gicos | Melhor custo-benef\u00edcio\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Amil: Planos de Sa\u00fade e Planos Odontol\u00f3gicos | Melhor custo-benef\u00edcio","description":"Na Amil voc\u00ea encontra planos de sa\u00fade e planos odontol\u00f3gicos com ampla rede de atendimento e extensa cobertura pelo melhor custo-benef\u00edcio. Confira!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Amil: Planos de Sa\u00fade e Planos Odontol\u00f3gicos | Melhor custo-benef\u00edcio","og_description":"Na Amil voc\u00ea encontra planos de sa\u00fade e planos odontol\u00f3gicos com ampla rede de atendimento e extensa cobertura pelo melhor custo-benef\u00edcio. Confira!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2018-12-03T13:00:33+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Amil.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Amil: Planos de Sa\u00fade e Planos Odontol\u00f3gicos | Melhor custo-benef\u00edcio","datePublished":"2018-12-03T13:00:33+00:00","dateModified":"2018-12-03T13:00:33+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/"},"wordCount":744,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/","name":"Amil: Planos de Sa\u00fade e Planos Odontol\u00f3gicos | Melhor custo-benef\u00edcio","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2018-12-03T13:00:33+00:00","dateModified":"2018-12-03T13:00:33+00:00","description":"Na Amil voc\u00ea encontra planos de sa\u00fade e planos odontol\u00f3gicos com ampla rede de atendimento e extensa cobertura pelo melhor custo-benef\u00edcio. Confira!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-planos-de-saude-planos-odontologicos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Amil: Planos de Sa\u00fade e Planos Odontol\u00f3gicos | Melhor custo-benef\u00edcio"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1187"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1187"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1187\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1208"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1187"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1187"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1187"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}