{"id":1192,"date":"2018-11-30T11:00:00","date_gmt":"2018-11-30T13:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1192"},"modified":"2018-11-30T11:00:00","modified_gmt":"2018-11-30T13:00:00","slug":"allianz-saude-empresarial-planos-de-saude","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/","title":{"rendered":"Allianz Sa\u00fade Empresarial: Planos de Sa\u00fade | Parceria de Confian\u00e7a"},"content":{"rendered":"<p>A <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/tabelas-de-precos-de-planos-de-saude\/plano-de-saude-empresarial\/allianz-saude\/\"><strong>Allianz<\/strong>\u00a0<strong>Sa\u00fade<\/strong><\/a> oferece uma variada solu\u00e7\u00e3o de seguros e de gest\u00e3o de ativos, com produtos e servi\u00e7os que correspondem \u00e0 necessidade de mais de <strong>85<\/strong> <strong>milh\u00f5es<\/strong> de clientes, em mais de <strong>70<\/strong> <strong>pa\u00edses<\/strong>. Com experi\u00eancia e seguran\u00e7a em seguros e gest\u00e3o de ativos, a qualidade nos servi\u00e7os oferecidos faz desta uma das comunidades financeiras mais fortes do mundo.<\/p>\n<p>Tendo a confian\u00e7a dos clientes e parceiros, a operadora\u00a0oferece o mais alto n\u00edvel de especializa\u00e7\u00e3o, integridade, compromisso e sustentabilidade. Assim, com objetivo de ser a maior seguradora do mundo, a sua trajet\u00f3ria come\u00e7ou na Alemanha, em 1890, e foi se consolidando com as filiais espalhadas pelo mundo.<\/p>\n<p>O seu maior crescimento se d\u00e1 \u00e0 liga\u00e7\u00e3o com as culturas e conhecimentos dos mais diferentes lugares onde est\u00e1 presente. Todavia, por mais que a <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/planos-de-saude-precos\/plano-de-saude-allianz\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Allianz<\/strong><\/a> seja uma <strong>empresa<\/strong> <strong>global<\/strong>, ela tamb\u00e9m possui fortes valores locais.<\/p>\n<p>No <strong>Brasil<\/strong>, s\u00e3o mais de <strong>100 anos<\/strong> de tradi\u00e7\u00e3o e preocupa\u00e7\u00e3o com a seguran\u00e7a e a vida de milhares de brasileiros. Com tanta qualidade, \u00e9 claro que a sa\u00fade n\u00e3o ficaria de fora e \u00e9 por isso que estamos aqui, pois queremos te apresentar a\u00a0<strong>Allianz<\/strong> <strong>Sa\u00fade<\/strong>.<\/p>\n<p>Portanto, conhe\u00e7a um pouco mais sobre a melhor parceria que sua empresa pode ter.<\/p>\n<h2>ALLIANZ SA\u00daDE EMPRESARIAL | SUA MELHOR PARCERIA<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-1205\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude-2.jpg\" alt=\"\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude-2.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude-2-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/p>\n<p>Visando oferecer mais conforto para voc\u00ea e a sua fam\u00edlia, a Allianz Sa\u00fade tem como objetivo tamb\u00e9m cuidar da sa\u00fade da sua empresa. Sendo assim, ela come\u00e7a pela manuten\u00e7\u00e3o da sa\u00fade de\u00a0seus colaboradores. Por isso, a Allianz Sa\u00fade possui produtos de diferentes tipos de contrata\u00e7\u00e3o, com efeito de atender a todos os tipos de empresas, com <strong>cobertura<\/strong> <strong>nacional<\/strong>.<\/p>\n<p>S\u00e3o eles:<\/p>\n<h6>Allianz Sa\u00fade PME5<\/h6>\n<p>Ideal para atender empresas de <strong>pequeno<\/strong> e <strong>m\u00e9dio<\/strong> <strong>porte<\/strong>;<\/p>\n<h6>Allianz Sa\u00fade PME50<\/h6>\n<p>Desenvolvido especialmente para atender as necessidades de empresas de <strong>m\u00e9dio<\/strong> <strong>porte<\/strong>;<\/p>\n<h6>Allianz Sa\u00fade Empresarial<\/h6>\n<p>Feito para atender as necessidades das <strong>grandes empresas<\/strong>.<\/p>\n<p>Obs.: \u00c9 importante lembrar que todos os planos da Allianz s\u00f3 podem ser contratados a partir de <strong>5 vidas<\/strong>. Portanto, caso queira com menos vidas, pode estar optando pelo <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/tabelas-de-precos-de-planos-de-saude\/plano-de-saude-empresarial\/plano-de-saude-empresarial-amil\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Plano<\/strong> <strong>da<\/strong> <strong>Amil<\/strong><\/a>, que comercializa a partir de <strong>2<\/strong> <strong>vidas<\/strong>, ou o <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/tabelas-de-precos-de-planos-de-saude\/plano-de-saude-empresarial\/plano-de-saude-empresarial-bradesco-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Plano<\/strong> <strong>Empresarial<\/strong> <strong>Bradesco<\/strong><\/a>, a partir de 3 <strong>vidas<\/strong>.<\/p>\n<p>Sabia que a Allianz est\u00e1 entre os 11 melhores planos de sa\u00fade de S\u00e3o Paulo? <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/tabelas-de-precos-de-planos-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Confira a lista completa dos melhores planos de SP e compare op\u00e7\u00f5es!<\/a><\/p>\n<h2>Quais s\u00e3o as coberturas, os planos e os diferenciais da Allianz Sa\u00fade?<\/h2>\n<p>Para melhor atender aos seus clientes, a Allianz Sa\u00fade disponibiliza diferentes coberturas. Em vista disso, atender as necessidades e prefer\u00eancias de seus segurados se torna um processo ainda mais assertivo. S\u00e3o elas:<\/p>\n<h6>Coberturas ambulatoriais<\/h6>\n<p>Com consultas m\u00e9dicas; honor\u00e1rios m\u00e9dicos; fonoaudiologia; psicoterapias; nutri\u00e7\u00e3o; exames complementares; reembolso de vacinas infantis do calend\u00e1rio oficial do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e servi\u00e7os auxiliares.<\/p>\n<h6>Coberturas hospitalares<\/h6>\n<p>Com interna\u00e7\u00e3o hospitalar; gravidez\/parto; honor\u00e1rios m\u00e9dicos; taxas de sala; servi\u00e7os auxiliares; pr\u00f3teses inter cir\u00fargicas e remo\u00e7\u00e3o terrestre.<\/p>\n<h2>MODALIDADES DE PLANOS DE SA\u00daDE<\/h2>\n<p>Tendo uma abrang\u00eancia nacional que permite que voc\u00ea escolha uma das quatro categorias de produtos, a Allianz Sa\u00fade oferece diferentes limites de <strong>reembolso<\/strong> no sistema de livre escolha. Assim sendo, os <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/planos-de-saude-precos\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>planos de sa\u00fade<\/strong><\/a> oferecidos s\u00e3o:<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1197\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/photo-1526288926180-808e4003905e-3.jpg\" alt=\"Allianz Sa\u00fade\" width=\"1000\" height=\"652\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/photo-1526288926180-808e4003905e-3.jpg 1000w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/photo-1526288926180-808e4003905e-3-300x196.jpg 300w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/photo-1526288926180-808e4003905e-3-768x501.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1000px) 100vw, 1000px\" \/><\/p>\n<ul>\n<li>Essencial;<\/li>\n<li>Ampliado;<\/li>\n<li>Completo;<\/li>\n<li>Exclusivo.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Todas as quatro modalidades de planos da operadora oferecem acomoda\u00e7\u00e3o em <strong>quarto privativo<\/strong>, ent\u00e3o garantindo\u00a0o melhor atendimento aos seus credenciados \u00e0 todo momento.<\/p>\n<h2>DIFERENCIAIS EXCLUSIVOS<\/h2>\n<p>A Allianz sa\u00fade possui alguns diferenciais que a tornam uma escolha \u00fanica em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s demais operadoras de planos de sa\u00fade do Brasil. Pois ent\u00e3o, confira-os:<\/p>\n<ul>\n<li>Pr\u00e9via de reembolso em at\u00e9 2 dias \u00fateis;<\/li>\n<li>Reembolso em 5 dias \u00fateis, reembolso internacional;<\/li>\n<li>Produtos com <strong>reembolso<\/strong> <strong>internacional<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<p>S\u00f3 a Allianz Sa\u00fade \u00e9 capaz de te oferecer vantagens exclusivas, com uma \u00f3tima rela\u00e7\u00e3o <strong>custo-benef\u00edcio<\/strong>. Al\u00e9m disso, voc\u00ea pode contar com toda a <strong>solidez<\/strong> de um dos maiores grupos de seguradores do mundo. Garanta a <strong>melhor parceria<\/strong> e a <strong>melhor<\/strong> <strong>prote\u00e7\u00e3o<\/strong>!<\/p>\n<p>Agora que voc\u00ea j\u00e1 conhece todos os benef\u00edcios da Allianz falta apenas conhecer seus <strong>valores<\/strong>. Sendo assim<strong>, <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">fa\u00e7a uma r\u00e1pida simula\u00e7\u00e3o de valores<\/a><\/strong>. Desse modo, voc\u00ea receber\u00e1 em poucos minutos todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o plano selecionado. \u00c9 rapidez e confian\u00e7a que voc\u00ea s\u00f3 encontra aqui!<\/p>\n<p>Assim sendo, o que est\u00e1 esperando para garantir a melhor parceria do mercado?<\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Allianz\u00a0Sa\u00fade oferece uma variada solu\u00e7\u00e3o de seguros e de gest\u00e3o de ativos, com produtos e servi\u00e7os que correspondem \u00e0 necessidade de mais de 85 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1204,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Allianz Sa\u00fade Empresarial: Planos de Sa\u00fade | Parceria de Confian\u00e7a<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Especialista em seguros, a Allianz oferece um plano de sa\u00fade exclusivo para empresas, o Alianz Sa\u00fade Empresarial, com benef\u00edcios e valores \u00fanicos. Veja!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Allianz Sa\u00fade Empresarial: Planos de Sa\u00fade | Parceria de Confian\u00e7a\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Especialista em seguros, a Allianz oferece um plano de sa\u00fade exclusivo para empresas, o Alianz Sa\u00fade Empresarial, com benef\u00edcios e valores \u00fanicos. Veja!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-11-30T13:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Allianz Sa\u00fade Empresarial: Planos de Sa\u00fade | Parceria de Confian\u00e7a\",\"datePublished\":\"2018-11-30T13:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2018-11-30T13:00:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/\"},\"wordCount\":774,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/\",\"name\":\"Allianz Sa\u00fade Empresarial: Planos de Sa\u00fade | Parceria de Confian\u00e7a\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-11-30T13:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2018-11-30T13:00:00+00:00\",\"description\":\"Especialista em seguros, a Allianz oferece um plano de sa\u00fade exclusivo para empresas, o Alianz Sa\u00fade Empresarial, com benef\u00edcios e valores \u00fanicos. Veja!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Allianz Sa\u00fade Empresarial: Planos de Sa\u00fade | Parceria de Confian\u00e7a\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Allianz Sa\u00fade Empresarial: Planos de Sa\u00fade | Parceria de Confian\u00e7a","description":"Especialista em seguros, a Allianz oferece um plano de sa\u00fade exclusivo para empresas, o Alianz Sa\u00fade Empresarial, com benef\u00edcios e valores \u00fanicos. Veja!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Allianz Sa\u00fade Empresarial: Planos de Sa\u00fade | Parceria de Confian\u00e7a","og_description":"Especialista em seguros, a Allianz oferece um plano de sa\u00fade exclusivo para empresas, o Alianz Sa\u00fade Empresarial, com benef\u00edcios e valores \u00fanicos. Veja!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2018-11-30T13:00:00+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Allianz Sa\u00fade Empresarial: Planos de Sa\u00fade | Parceria de Confian\u00e7a","datePublished":"2018-11-30T13:00:00+00:00","dateModified":"2018-11-30T13:00:00+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/"},"wordCount":774,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/","name":"Allianz Sa\u00fade Empresarial: Planos de Sa\u00fade | Parceria de Confian\u00e7a","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2018-11-30T13:00:00+00:00","dateModified":"2018-11-30T13:00:00+00:00","description":"Especialista em seguros, a Allianz oferece um plano de sa\u00fade exclusivo para empresas, o Alianz Sa\u00fade Empresarial, com benef\u00edcios e valores \u00fanicos. Veja!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/allianz-saude-empresarial-planos-de-saude\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Allianz Sa\u00fade Empresarial: Planos de Sa\u00fade | Parceria de Confian\u00e7a"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1192"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1192"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1192\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1204"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1192"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1192"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1192"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}