{"id":1255,"date":"2018-12-14T13:00:46","date_gmt":"2018-12-14T15:00:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1255"},"modified":"2018-12-14T13:00:46","modified_gmt":"2018-12-14T15:00:46","slug":"greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/","title":{"rendered":"GreenLine | Qual plano de sa\u00fade voc\u00ea precisa? A GreenLine tem todos!"},"content":{"rendered":"<p>O <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/\"><strong>Plano de Sa\u00fade<\/strong><\/a> atua como garantia de atendimento m\u00e9dico de qualidade, e uma forma mais assertiva para evitar gastos excessivos com despesas m\u00e9dicas em casos de <strong>urg\u00eancia ou emerg\u00eancia<\/strong>. Por este motivo, no momento de escolher um pano que te fornecer\u00e1 essa cobertura, \u00e9 necess\u00e1rio avaliar com cuidado as op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis.<\/p>\n<p>Por este motivo escolhemos a <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/tabelas-de-precos-de-planos-de-saude\/plano-de-saude-individual-e-familiar\/plano-de-saude-greenline\/greenline\/\"><strong>GreenLine<\/strong><\/a> como uma das op\u00e7\u00f5es para fornecer assist\u00eancia completa para voc\u00ea e sua fam\u00edlia. Confira porque:<\/p>\n<h2>GreenLine Sa\u00fade | O Plano ideal para quem busca maior economia<\/h2>\n<div id=\"attachment_1281\" style=\"width: 970px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1281\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1281\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/couple-1030744_960_720.jpg\" alt=\"greenline\" width=\"960\" height=\"639\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/couple-1030744_960_720.jpg 960w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/couple-1030744_960_720-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/couple-1030744_960_720-768x511.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 960px) 100vw, 960px\" \/><p id=\"caption-attachment-1281\" class=\"wp-caption-text\">Adquire o melhor custo-benef\u00edcios com a GreenLine Sa\u00fade.<\/p><\/div>\n<p>Um de nossos maiores objetivo \u00e9 encontrar um plano que condiga com o nosso perfil financeiro e estilo de vida. Por sorte, a GreenLine \u00e9 uma operadora que, al\u00e9m de trazer um dos valores mais reduzidos do mercado, ainda traz in\u00fameras possibilidades para seus credenciados.<\/p>\n<p>A operadora, que recentemente anunciou a venda de suas opera\u00e7\u00f5es para o <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/?s=notredame\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Grupo Notredame Interm\u00e9dica<\/strong><\/a>, tem como objetivo oferecer um servi\u00e7o eficiente e de qualidade para os seus clientes. Para tanto, ela conta com a implanta\u00e7\u00e3o de sistemas modernos e inovadores para facilitar o atendimento. Assim, ela se permite oferecer solu\u00e7\u00f5es desburocratizadas para realiza\u00e7\u00e3o de exames na rede credenciada da empresa, em suas mais de <strong>25<\/strong> <strong>unidades<\/strong> pr\u00f3prias.<\/p>\n<p>Os valores da empresa giram em torno do humanismo, \u00e9tica, justi\u00e7a e pioneirismo na busca cont\u00ednua por novas fronteiras do conhecimento. Isso tudo, por\u00e9m, com a devida transpar\u00eancia nas rela\u00e7\u00f5es com clientes; parceiros; colaboradores e com a sociedade como um todo.<\/p>\n<p>A empresa tamb\u00e9m toma como meta a aprendizagem e o desenvolvimento de pessoas, al\u00e9m de manter um compromisso com a qualidade e com o resultado apresentado ao consumidor.<\/p>\n<h2>Planos da GreenLine Sa\u00fade<\/h2>\n<p>Visando trazer mais conforto e acessibilidade para seus segurados a GreenLine traz diferentes op\u00e7\u00f5es de planos de sa\u00fade. Confira:<\/p>\n<div id=\"attachment_1282\" style=\"width: 950px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1282\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1282\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/pexels-photo-1536870.jpeg\" alt=\"greenline\" width=\"940\" height=\"627\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/pexels-photo-1536870.jpeg 940w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/pexels-photo-1536870-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/pexels-photo-1536870-768x512.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 940px) 100vw, 940px\" \/><p id=\"caption-attachment-1282\" class=\"wp-caption-text\">Encontre planos para todos os perfis, de pessoa f\u00edsica \u00e0 pessoa jur\u00eddica na GreenLine .<\/p><\/div>\n<h4>Plano Individual<\/h4>\n<p>Feito para voc\u00ea que busca cuidar da sua sa\u00fade e do seu bem estar com qualidade. Portanto pode investir no GreenLine para garantir atendimentos de qualidade sempre que precisar!<\/p>\n<h4>Plano Familiar<\/h4>\n<p>Para garantir a seguran\u00e7a na sa\u00fade de toda a fam\u00edlia, desde as crian\u00e7as aos mais idosos. Desse modo, a sua fam\u00edlia ter\u00e1 sempre \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o assist\u00eancia especializada.<\/p>\n<h4>Plano Coletivo por Ades\u00e3o<\/h4>\n<p>Plano feito para quem pertence \u00e0 entidades de classe ou \u00e9 funcion\u00e1rio p\u00fablico. Assim, garanta mais descontos e economia na preven\u00e7\u00e3o da sua sa\u00fade com um plano por ades\u00e3o da GreenLine .<\/p>\n<h4>Plano Empresarial de 02 a 99 vidas<\/h4>\n<p>Ideal para empres\u00e1rios de micro ou m\u00e9dia empresas. Com esse plano voc\u00ea pode proteger sua fam\u00edlia e seus funcion\u00e1rios pelo menor pre\u00e7o e dispondo de uma cobertura completa.<\/p>\n<h4>Plano Empresarial PJ a partir de 100 vidas<\/h4>\n<p>Plano para grandes empresas que visam fornecer aos seus funcion\u00e1rios ainda mais incentivos e qualidade de vida. Garanta o crescimento cont\u00ednuo da empresa com os melhores talentos do mercado, contrate a GreenLine !<\/p>\n<h4>Plano Odontol\u00f3gico<\/h4>\n<p>Plano Odontol\u00f3gico feito para voc\u00ea que quer prevenir sua sa\u00fade bucal e a sa\u00fade bucal da sua fam\u00edlia.<\/p>\n<h4>Plano Continuado, para demitidos e aposentados<\/h4>\n<p>Esta \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal para voc\u00ea que tinha o conv\u00eanio da GreenLine quando estava trabalhando, e n\u00e3o quer sair dela agora que se desvinculou da empresa. Assim, voc\u00ea n\u00e3o precisar\u00e1 ficar preocupado em ficar desamparado, pois a GreenLine tamb\u00e9m tem planos para voc\u00ea.<\/p>\n<h2>Contrate o seu plano GreenLine<\/h2>\n<p>Certamente voc\u00ea ir\u00e1 encontrar um plano que atenda as suas necessidades e prefer\u00eancias na GreenLine. Portanto, sem demora venha conferir apenas a \u00faltima informa\u00e7\u00e3o que falta para voc\u00ea contratar o seu plano, a mensalidade.<\/p>\n<p>Basta<a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong> fazer uma r\u00e1pida simula\u00e7\u00e3o de valores<\/strong> <\/a>pelo formul\u00e1rio abaixo, para voc\u00ea receber em instantes uma cota\u00e7\u00e3o personalizada para voc\u00ea. Ent\u00e3o, o que est\u00e1 esperando? Facilidade e qualidade voc\u00ea s\u00f3 encontra <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>aqui<\/strong><\/a>!<\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Plano de Sa\u00fade atua como garantia de atendimento m\u00e9dico de qualidade, e uma forma mais assertiva para evitar gastos excessivos com despesas m\u00e9dicas em [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1278,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>GreenLine | Qual plano de sa\u00fade voc\u00ea precisa? A GreenLine tem todos!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Encontre o plano de sa\u00fade que voc\u00ea procura na GreenLine. Temos planos Individuais, Familiares, Por Ades\u00e3o, Odontol\u00f3gicos, Empresariais e Plano Continuado!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"GreenLine | Qual plano de sa\u00fade voc\u00ea precisa? A GreenLine tem todos!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Encontre o plano de sa\u00fade que voc\u00ea procura na GreenLine. Temos planos Individuais, Familiares, Por Ades\u00e3o, Odontol\u00f3gicos, Empresariais e Plano Continuado!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-12-14T15:00:46+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/greenline-capa.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"GreenLine | Qual plano de sa\u00fade voc\u00ea precisa? A GreenLine tem todos!\",\"datePublished\":\"2018-12-14T15:00:46+00:00\",\"dateModified\":\"2018-12-14T15:00:46+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/\"},\"wordCount\":711,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/\",\"name\":\"GreenLine | Qual plano de sa\u00fade voc\u00ea precisa? A GreenLine tem todos!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-12-14T15:00:46+00:00\",\"dateModified\":\"2018-12-14T15:00:46+00:00\",\"description\":\"Encontre o plano de sa\u00fade que voc\u00ea procura na GreenLine. Temos planos Individuais, Familiares, Por Ades\u00e3o, Odontol\u00f3gicos, Empresariais e Plano Continuado!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"GreenLine | Qual plano de sa\u00fade voc\u00ea precisa? A GreenLine tem todos!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"GreenLine | Qual plano de sa\u00fade voc\u00ea precisa? A GreenLine tem todos!","description":"Encontre o plano de sa\u00fade que voc\u00ea procura na GreenLine. Temos planos Individuais, Familiares, Por Ades\u00e3o, Odontol\u00f3gicos, Empresariais e Plano Continuado!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"GreenLine | Qual plano de sa\u00fade voc\u00ea precisa? A GreenLine tem todos!","og_description":"Encontre o plano de sa\u00fade que voc\u00ea procura na GreenLine. Temos planos Individuais, Familiares, Por Ades\u00e3o, Odontol\u00f3gicos, Empresariais e Plano Continuado!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2018-12-14T15:00:46+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/greenline-capa.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"GreenLine | Qual plano de sa\u00fade voc\u00ea precisa? A GreenLine tem todos!","datePublished":"2018-12-14T15:00:46+00:00","dateModified":"2018-12-14T15:00:46+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/"},"wordCount":711,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/","name":"GreenLine | Qual plano de sa\u00fade voc\u00ea precisa? A GreenLine tem todos!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2018-12-14T15:00:46+00:00","dateModified":"2018-12-14T15:00:46+00:00","description":"Encontre o plano de sa\u00fade que voc\u00ea procura na GreenLine. Temos planos Individuais, Familiares, Por Ades\u00e3o, Odontol\u00f3gicos, Empresariais e Plano Continuado!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/greenline-qual-plano-de-saude-voce-precisa-greenline-tem-todos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"GreenLine | Qual plano de sa\u00fade voc\u00ea precisa? A GreenLine tem todos!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1255"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1255"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1255\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1278"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1255"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1255"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1255"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}