{"id":1393,"date":"2019-01-21T13:00:10","date_gmt":"2019-01-21T15:00:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1393"},"modified":"2019-01-21T13:00:10","modified_gmt":"2019-01-21T15:00:10","slug":"amil-dental","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/","title":{"rendered":"Amil Dental | Economize no momento de cuidar da sa\u00fade bucal"},"content":{"rendered":"<p>Uma dor de dente pode causar s\u00e9rios problemas a sa\u00fade, por isso a <strong>Amil<\/strong> <strong>Dental<\/strong> \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o ideal para cuidar da sua higiene bucal ao mesmo tempo em que se preocupa com a est\u00e9tica.<\/p>\n<p>A Amil Dental acredita que ter um m\u00e9dico que voc\u00ea conhe\u00e7a e uma equipe especializada sempre pronta para atend\u00ea-lo faz toda a diferen\u00e7a no seu atendimento. Por conta disso, ela disponibiliza uma estrutura diferenciada de tudo que h\u00e1 no mercado para voc\u00ea.<\/p>\n<p>Problemas relacionados a <strong>sa\u00fade<\/strong> <strong>bucal<\/strong> incomodam bastante. Isso porque, eles tamb\u00e9m podem estar ligados a diversas outras doen\u00e7as em todas as partes do corpo. Sendo assim, se torna fundamental prevenir sua sa\u00fade bucal e de sua fam\u00edlia, e \u00e9 justamente com um plano odontol\u00f3gico que voc\u00ea garante toda a preven\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria.<\/p>\n<h2>ENTENDA PORQUE CONTRATAR A AMIL DENTAL \u00c9 ESSENCIAL<\/h2>\n<div id=\"attachment_1395\" style=\"width: 560px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1395\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1395\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Amil-dental-corpo.jpg\" alt=\"Amil dental\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Amil-dental-corpo.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Amil-dental-corpo-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><p id=\"caption-attachment-1395\" class=\"wp-caption-text\">A Amil Dental \u00e9 l\u00edder de mercado sa\u00fade bucal!<\/p><\/div>\n<p>A Amil Dental sabe que \u00e9 importante manter um sorriso saud\u00e1vel por v\u00e1rios motivos. Estes v\u00e3o desde o aprimoramento da dic\u00e7\u00e3o e o aumento da autoestima, at\u00e9 a preven\u00e7\u00e3o de outras doen\u00e7as relacionadas a diferentes partes do corpo.<\/p>\n<p>Por isso \u00e9 fundamental ter um plano dental que atenda todas as suas necessidades. Exatamente por este motivo que o plano dental da Amil \u00e9 perfeito. Al\u00e9m de trazer qualidade reconhecida nacionalmente e servi\u00e7os exclusivos, ele conta com ampla cobertura e abrang\u00eancia nacional. Portanto, se voc\u00ea busca uma maneira de manter sua sa\u00fade bucal em dia e protegida, a Amil Dental \u00e9 ideal.<\/p>\n<h2>AMPLA COBERTURA DE SERVI\u00c7OS PARA UMA PREVEN\u00c7\u00c3O MAIS EFICAZ<\/h2>\n<p>Conhe\u00e7a abaixo os principais servi\u00e7os do plano odontol\u00f3gico Amil Dental:<\/p>\n<ul>\n<li>Urg\u00eancia e emerg\u00eancia;<\/li>\n<li>Consultas;<\/li>\n<li>Limpeza, preven\u00e7\u00e3o e aplica\u00e7\u00e3o de fl\u00faor (profilaxia);<\/li>\n<li>Raios X;<\/li>\n<li>Tratamento de gengiva (periodontia);<\/li>\n<li>Tratamento para crian\u00e7as (odontopediatria);<\/li>\n<li>Restaura\u00e7\u00f5es (dent\u00edstica);<\/li>\n<li>Cirurgias e extra\u00e7\u00f5es (incluindo o dente do siso\/incluso);<\/li>\n<li>Tratamento de canal (endodontia);<\/li>\n<li>Pr\u00f3teses (conforme rol de procedimentos vigentes na ANS \u2013 Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade);<\/li>\n<li>Ortodontia (instala\u00e7\u00e3o de aparelho e documenta\u00e7\u00e3o ortod\u00f4ntica b\u00e1sica).<\/li>\n<\/ul>\n<p>Toda essa gama de servi\u00e7os exclusivos garante que voc\u00ea nunca mais sofra com qualquer tipo de imprevisibilidade, que pode custar caro para o seu or\u00e7amento familiar. Prevenir e cuidar com qualidade e economia s\u00e3o os deveres que a Amil Dental sempre ir\u00e1 cumprir com voc\u00ea!<\/p>\n<h2>GARANTA VANTAGENS E FACILIDADES EXCLUSIVAS COM A AMIL DENTAL<\/h2>\n<p>Al\u00e9m de uma ampla cobertura, a Amil Dental tamb\u00e9m preparou uma lista de diferenciais que comprovam que ela se sobressai em rela\u00e7\u00e3o aos outros planos. S\u00e3o eles:<\/p>\n<ul>\n<li>Sem limite de utiliza\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio;<\/li>\n<li>Tele-atendimento 24 horas por dia;<\/li>\n<li>Aprova\u00e7\u00e3o online dos tratamentos cobertos;<\/li>\n<li>Cl\u00ednicas de urg\u00eancia 24h;<\/li>\n<li>Carteirinha virtual;<\/li>\n<li>Car\u00eancia de apenas 24h para pagamentos no cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto anual.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Gostou de conhecer as vantagens da Amil Dental? Ent\u00e3o <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o e conhe\u00e7a tamb\u00e9m os seus valores<\/strong><\/a>. Assim, voc\u00ea estar\u00e1 sempre protegido e ter\u00e1 o melhor plano odontol\u00f3gico \u00e0 todo momento.<\/p>\n<p>N\u00f3ssos representantes te ajudar\u00e3o a encontrar os melhores valores e a personalizar o plano para melhor te atender. Afinal, nosso objetivo \u00e9 garantir uma sa\u00fade completa e o bem estar de nossos segurados.<\/p>\n<p>Garanta a exclusividade de atendimentos com quem \u00e9 l\u00edder de marcado, <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/planos-de-saude-precos\/amil-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>venha para a Amil!<\/strong><\/a><\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Uma dor de dente pode causar s\u00e9rios problemas a sa\u00fade, por isso a Amil Dental \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o ideal para cuidar da sua higiene bucal [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1394,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Amil Dental | Economize no momento de cuidar da sa\u00fade bucal<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Amil Dental traz benef\u00edcios e vantagens reconhecidas nacionalmente e exclusivas para benefici\u00e1rios. Garanta mais qualidade e economia, venha para a Amil!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Amil Dental | Economize no momento de cuidar da sa\u00fade bucal\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Amil Dental traz benef\u00edcios e vantagens reconhecidas nacionalmente e exclusivas para benefici\u00e1rios. Garanta mais qualidade e economia, venha para a Amil!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-21T15:00:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Amil-dental.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Amil Dental | Economize no momento de cuidar da sa\u00fade bucal\",\"datePublished\":\"2019-01-21T15:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-21T15:00:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/\"},\"wordCount\":601,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/\",\"name\":\"Amil Dental | Economize no momento de cuidar da sa\u00fade bucal\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-01-21T15:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-21T15:00:10+00:00\",\"description\":\"A Amil Dental traz benef\u00edcios e vantagens reconhecidas nacionalmente e exclusivas para benefici\u00e1rios. Garanta mais qualidade e economia, venha para a Amil!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Amil Dental | Economize no momento de cuidar da sa\u00fade bucal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Amil Dental | Economize no momento de cuidar da sa\u00fade bucal","description":"A Amil Dental traz benef\u00edcios e vantagens reconhecidas nacionalmente e exclusivas para benefici\u00e1rios. Garanta mais qualidade e economia, venha para a Amil!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Amil Dental | Economize no momento de cuidar da sa\u00fade bucal","og_description":"A Amil Dental traz benef\u00edcios e vantagens reconhecidas nacionalmente e exclusivas para benefici\u00e1rios. Garanta mais qualidade e economia, venha para a Amil!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-01-21T15:00:10+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Amil-dental.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Amil Dental | Economize no momento de cuidar da sa\u00fade bucal","datePublished":"2019-01-21T15:00:10+00:00","dateModified":"2019-01-21T15:00:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/"},"wordCount":601,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/","name":"Amil Dental | Economize no momento de cuidar da sa\u00fade bucal","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-01-21T15:00:10+00:00","dateModified":"2019-01-21T15:00:10+00:00","description":"A Amil Dental traz benef\u00edcios e vantagens reconhecidas nacionalmente e exclusivas para benefici\u00e1rios. Garanta mais qualidade e economia, venha para a Amil!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-dental\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Amil Dental | Economize no momento de cuidar da sa\u00fade bucal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1393"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1393"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1393\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1394"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1393"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1393"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1393"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}