{"id":1416,"date":"2019-01-30T13:00:01","date_gmt":"2019-01-30T15:00:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1416"},"modified":"2019-01-30T13:00:01","modified_gmt":"2019-01-30T15:00:01","slug":"plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/","title":{"rendered":"Plena Sa\u00fade | Saiba porque este \u00e9 o plano ideal para o que voc\u00ea precisa!"},"content":{"rendered":"<p>Ter um bom plano de sa\u00fade \u00e9 fundamental para quem quer acesso a cuidados m\u00e9dicos, a uma ampla rede de atendimento e um servi\u00e7o de qualidade. Isso, por\u00e9m, sem precisar esperar longas horas ou at\u00e9 mesmo meses para conseguir uma consulta.<\/p>\n<p>Pensando nisso, foi criada o <strong>Plena sa\u00fade<\/strong>. Este \u00e9 um plano de sa\u00fade que oferece todos os benef\u00edcios procurados por quem quer um servi\u00e7o de qualidade, pagando valores que se encaixam em seu or\u00e7amento.<\/p>\n<p>Voc\u00ea conhece a <strong>Plena Sa\u00fade<\/strong>? Sabe como esse plano de sa\u00fade funciona? Quais os tipos de existentes e como \u00e9 sua rede de abrang\u00eancia? N\u00e3o? Ent\u00e3o esse texto \u00e9 para voc\u00ea.<\/p>\n<p>Aqui reunimos todas as informa\u00e7\u00f5es que voc\u00ea busca para ter um atendimento de qualidade e que se diferencia do oferecido pela concorr\u00eancia.<\/p>\n<h2>Tipos de planos da Plena Sa\u00fade<\/h2>\n<p>A <strong>Plena Sa\u00fade<\/strong> oferece diferentes tipos de planos de sa\u00fade que se encaixam perfeitamente \u00e0s necessidades e ao or\u00e7amento de sua fam\u00edlia ou empresa. Confira mais detalhes.<\/p>\n<div id=\"attachment_1419\" style=\"width: 560px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1419\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1419\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Plena-Sa\u00fade2.jpg\" alt=\"plena sa\u00fade 1\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Plena-Sa\u00fade2.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Plena-Sa\u00fade2-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><p id=\"caption-attachment-1419\" class=\"wp-caption-text\">Na Plena Sa\u00fade voc\u00ea encontra Planos Empresariais, por Ades\u00e3o e Odontol\u00f3gicos.<\/p><\/div>\n<h3>Coletivo por ades\u00e3o<\/h3>\n<p>O plano coletivo por ades\u00e3o da Plena Sa\u00fade foi desenhado para atender <strong>estudantes<\/strong>, <strong>funcion\u00e1rios p\u00fablicos<\/strong> e <strong>comerci\u00e1rios<\/strong>.<\/p>\n<h3>Empresarial<\/h3>\n<p>Nos planos empresariais, podem ser atendidos desde <strong>2<\/strong> <strong>at\u00e9<\/strong> <strong>29<\/strong> <strong>empregados<\/strong> de sua empresa, seja ela de pequeno ou m\u00e9dio porte.<\/p>\n<h3>Plano odontol\u00f3gico<\/h3>\n<p>A <strong>Plena Sa\u00fade<\/strong> oferece, tamb\u00e9m, uma modalidade de plano odontol\u00f3gico, que permite a cobertura do <strong>tratamento bucal de adultos e crian\u00e7as<\/strong>. Isso contando com uma ampla rede credenciada e com profissionais altamente qualificados.<\/p>\n<p>Neste plano, com cobertura nacional, est\u00e3o credenciadas ainda mais de <b>5.000<\/b>\u00a0<strong>cl\u00ednicas<\/strong> em todo o territ\u00f3rio brasileiro e mais de <strong>200<\/strong> <strong>procedimentos<\/strong> cobertos, oferecendo excelente atendimento.<\/p>\n<h2>Benef\u00edcios e vantagens da Plena Sa\u00fade<\/h2>\n<p>Os planos da Plena Sa\u00fade oferecem diversos benef\u00edcios e vantagens a seus clientes.<\/p>\n<h4>CONDI\u00c7\u00d5ES ESPECIAIS<\/h4>\n<p>Por exemplo, os contratantes dos planos coletivos por ades\u00e3o t\u00eam \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o uma <strong>ampla<\/strong> <strong>rede<\/strong> <strong>credenciada<\/strong> e condi\u00e7\u00f5es especiais. Est\u00e1 sobretudo para entidades de classes e planos diferentes para cada categoria profissional.<\/p>\n<h4>CAR\u00caNCIAS REDUZIDAS<\/h4>\n<p>Para os planos empresariais, as vantagens s\u00e3o car\u00eancias reduzidas e cobertura do atendimento de funcion\u00e1rios e seus dependentes. Nessa categoria \u00e9 poss\u00edvel contar com uma <strong>rede<\/strong> <strong>regional<\/strong>, que contempla locais fora dos grandes centros.<\/p>\n<h4>PLANO ODONTOL\u00d3GICO 24 HORAS<\/h4>\n<p>A Plena Sa\u00fade oferece, ainda, um excelente plano odontol\u00f3gico como vantagem, disponibilizando atendimento <strong>24<\/strong> <strong>horas<\/strong>, inclusive com atendimento emergencial.<\/p>\n<h4>AGILIDADE NO ATENDIMENTO<\/h4>\n<p>A <strong>marca\u00e7\u00e3o<\/strong> <strong>de consultas<\/strong> <strong>r\u00e1pida<\/strong> \u00e9 outro benef\u00edcio desse plano. Assim, garante um atendimento r\u00e1pido e a solu\u00e7\u00e3o de problemas que podem ser verdadeiramente desgastantes. Ainda mais para algu\u00e9m que tenha doen\u00e7as cr\u00f4nicas ou precise fazer tratamentos especializados, como terapias ou cirurgias de alta complexidade.<\/p>\n<p>Outro ponto que costuma ser visto como vantagem \u00e9 a rapidez tamb\u00e9m na <strong>aprova\u00e7\u00e3o<\/strong> desses procedimentos. Desse modo, \u00e9 permitido que o tratamento continue sem demoras ou burocracias que poderiam complicar a recupera\u00e7\u00e3o do paciente<\/p>\n<h2>Abrang\u00eancia do Plena Sa\u00fade<\/h2>\n<p>O Plena Sa\u00fade tem, como ponto positivo, uma abrang\u00eancia nacional, com pontos de <strong>atendimento<\/strong> <strong>em todo<\/strong> <strong>o Brasil<\/strong>. Isso permite que os clientes desse plano consigam realizar seus procedimentos em qualquer local.<\/p>\n<div id=\"attachment_1418\" style=\"width: 560px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1418\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1418\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/plena-sa\u00fade.jpg\" alt=\"plena sa\u00fade 1\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/plena-sa\u00fade.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/plena-sa\u00fade-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><p id=\"caption-attachment-1418\" class=\"wp-caption-text\">Garanta um ampla rede de atendimento m\u00e9dico especializado com a Plena Sa\u00fade.<\/p><\/div>\n<p>Portanto, os clientes do plano tem acesso a uma rede de hospitais altamente qualificados, espalhados por diferentes capitais. Isso al\u00e9m do acesso a laborat\u00f3rios privados, que permitem a realiza\u00e7\u00e3o de exames simples ou at\u00e9 mesmo mais complexos.<\/p>\n<p>Agora que voc\u00ea conhece o Plena Sa\u00fade o que est\u00e1 esperando para contratar o seu? Tantas vantagens assim voc\u00ea n\u00e3o encontrar\u00e1 facilmente em todos os planos.<\/p>\n<p>Portanto, <strong>se ainda est\u00e1 em d\u00favidas<\/strong> se esse \u00e9 o plano ideal <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de valores<\/strong><\/a> e confirme como \u00e9 poss\u00edvel pagar pouco e adquirir tanto ao mesmo tempo. Temos certeza de que voc\u00ea encontrar\u00e1 o plano ideal para as suas necessidades e seu or\u00e7amento aqui!<\/p>\n<p>Garantia de atendimento de qualidade e com rapidez voc\u00ea s\u00f3<a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/fazer-cotacao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong> encontra aqui<\/strong><\/a>. N\u00e3o espere chegar a um momento cr\u00edtico para come\u00e7ar a cuidar da sua sa\u00fade, quem previne garante apenas o melhor!<\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ter um bom plano de sa\u00fade \u00e9 fundamental para quem quer acesso a cuidados m\u00e9dicos, a uma ampla rede de atendimento e um servi\u00e7o de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1420,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Plena Sa\u00fade | Saiba porque este \u00e9 o plano ideal para o que voc\u00ea precisa!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"A Plena Sa\u00fade \u00e9 uma operadora que visa trazer aos seus credenciados amplas coberturas em conjunto de um atendimento r\u00e1pido pelo melhor custo-benef\u00edcio.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Plena Sa\u00fade | Saiba porque este \u00e9 o plano ideal para o que voc\u00ea precisa!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"A Plena Sa\u00fade \u00e9 uma operadora que visa trazer aos seus credenciados amplas coberturas em conjunto de um atendimento r\u00e1pido pelo melhor custo-benef\u00edcio.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-01-30T15:00:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/plena-sa\u00fade-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Plena Sa\u00fade | Saiba porque este \u00e9 o plano ideal para o que voc\u00ea precisa!\",\"datePublished\":\"2019-01-30T15:00:01+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-30T15:00:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/\"},\"wordCount\":762,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/\",\"name\":\"Plena Sa\u00fade | Saiba porque este \u00e9 o plano ideal para o que voc\u00ea precisa!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-01-30T15:00:01+00:00\",\"dateModified\":\"2019-01-30T15:00:01+00:00\",\"description\":\"A Plena Sa\u00fade \u00e9 uma operadora que visa trazer aos seus credenciados amplas coberturas em conjunto de um atendimento r\u00e1pido pelo melhor custo-benef\u00edcio.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Plena Sa\u00fade | Saiba porque este \u00e9 o plano ideal para o que voc\u00ea precisa!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Plena Sa\u00fade | Saiba porque este \u00e9 o plano ideal para o que voc\u00ea precisa!","description":"A Plena Sa\u00fade \u00e9 uma operadora que visa trazer aos seus credenciados amplas coberturas em conjunto de um atendimento r\u00e1pido pelo melhor custo-benef\u00edcio.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Plena Sa\u00fade | Saiba porque este \u00e9 o plano ideal para o que voc\u00ea precisa!","og_description":"A Plena Sa\u00fade \u00e9 uma operadora que visa trazer aos seus credenciados amplas coberturas em conjunto de um atendimento r\u00e1pido pelo melhor custo-benef\u00edcio.","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-01-30T15:00:01+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/plena-sa\u00fade-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Plena Sa\u00fade | Saiba porque este \u00e9 o plano ideal para o que voc\u00ea precisa!","datePublished":"2019-01-30T15:00:01+00:00","dateModified":"2019-01-30T15:00:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/"},"wordCount":762,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/","name":"Plena Sa\u00fade | Saiba porque este \u00e9 o plano ideal para o que voc\u00ea precisa!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-01-30T15:00:01+00:00","dateModified":"2019-01-30T15:00:01+00:00","description":"A Plena Sa\u00fade \u00e9 uma operadora que visa trazer aos seus credenciados amplas coberturas em conjunto de um atendimento r\u00e1pido pelo melhor custo-benef\u00edcio.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plena-saude-saiba-porque-este-e-o-plano-ideal-para-o-que-voce-precisa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Plena Sa\u00fade | Saiba porque este \u00e9 o plano ideal para o que voc\u00ea precisa!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1416"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1416"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1416\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1420"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1416"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1416"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1416"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}