{"id":1444,"date":"2019-02-08T13:00:22","date_gmt":"2019-02-08T15:00:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1444"},"modified":"2019-02-08T13:00:22","modified_gmt":"2019-02-08T15:00:22","slug":"coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/","title":{"rendered":"Coparticipa\u00e7\u00e3o no Plano de Sa\u00fade | Saiba tudo sobre essa modalidade!"},"content":{"rendered":"<p><strong>Voc\u00ea sabe o que \u00e9 coparticipa\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade?<\/strong> Apesar de trazer uma mensalidade significativamente menor do que as tradicionais ele n\u00e3o \u00e9 indicado para todo mundo. Saiba quando \u00e9 vantajoso contratar essa modalidade de plano de sa\u00fade e descubra qual o p\u00fablico mais ideal para contratar!<\/p>\n<h2>O que \u00e9 a coparticipa\u00e7\u00e3o e como ela funciona?<\/h2>\n<p>A coparticipa\u00e7\u00e3o \u00e9 um tipo de plano de sa\u00fade onde, al\u00e9m de mensalidade paga normalmente \u00e0 operadora, o consumidor paga um percentual ou um valor pr\u00e9-determinado sobre o atendimento recebido.<\/p>\n<p>Isso significa que, a cada vez que esse titular do plano, ou seus dependentes, passarem por uma consulta ou realizarem exames, ser\u00e1 necess\u00e1rio <strong>pagar uma taxa \u00e0 operadora de seu plano<\/strong>. Isso al\u00e9m da mensalidade j\u00e1 paga normalmente.<\/p>\n<h2>Quais as vantagens de contratar um plano com coparticipa\u00e7\u00e3o?<\/h2>\n<div id=\"attachment_1448\" style=\"width: 560px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1448\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1448 size-full\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/coparticipa\u00e7\u00e3o-no-plano-de-sa\u00fade-corpo.jpg\" alt=\"coparticipa\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade capa\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/coparticipa\u00e7\u00e3o-no-plano-de-sa\u00fade-corpo.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/coparticipa\u00e7\u00e3o-no-plano-de-sa\u00fade-corpo-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><p id=\"caption-attachment-1448\" class=\"wp-caption-text\">A coparticipa\u00e7\u00e3o \u00e9 um plano de sa\u00fade onde o segurado deve pagar, al\u00e9m da mensalidade, pelos servi\u00e7os utilizados.<\/p><\/div>\n<p>Embora possa parecer um contrassenso que uma pessoa opte por um plano de sa\u00fade em que \u00e9 necess\u00e1rio pagar algo mais al\u00e9m da mensalidade, o modelo de coparticipa\u00e7\u00e3o \u00e9 bem aceito e faz bastante sucesso.<\/p>\n<p>Uma das principais vantagens na contrata\u00e7\u00e3o desses planos \u00e9 o <strong>valor<\/strong> <strong>da<\/strong> <strong>mensalidade<\/strong>, menor do que em compara\u00e7\u00e3o aos planos tradicionais. Al\u00e9m disso, nesse modelo h\u00e1 um limite para a cobran\u00e7a das taxas sobre consultas ou exames m\u00e9dicos.<\/p>\n<p>As condi\u00e7\u00f5es para esses pagamentos, incluindo o percentual a ser pago, s\u00e3o informados na hora da assinatura do contrato, nos planos tanto de pessoas f\u00edsicas quanto jur\u00eddicas.<\/p>\n<p>\u00c9 importante esclarecer tamb\u00e9m que essas taxas s\u00e3o cobradas apenas por consultas e exames. Existem alguns procedimentos onde esse procedimento n\u00e3o \u00e9 adotado. S\u00e3o eles: interna\u00e7\u00f5es, tratamentos de quimioterapia, sess\u00f5es de psicoterapia, outras terapias e cirurgias.<\/p>\n<h2>Quem pode contratar um plano com coparticipa\u00e7\u00e3o?<\/h2>\n<p>O plano com coparticipa\u00e7\u00e3o pode ser aplicado em praticamente <strong>todas<\/strong>\u00a0<strong>as\u00a0modalidades<\/strong>. Ou seja, podem aderir a ele planos individuais, familiares, por ades\u00e3o e empresariais. Al\u00e9m desses, aut\u00f4nomos e microempreendedores individuais tamb\u00e9m podem aderir a esse tipo de plano.<\/p>\n<h2>Para quem o plano com coparticipa\u00e7\u00e3o vale a pena?<\/h2>\n<p>Embora tenha vantagens, \u00e9 preciso avaliar se o seu perfil \u00e9 o mais indicado para um plano com coparticipa\u00e7\u00e3o. Em geral, as mais indicadas para a coparticipa\u00e7\u00e3o s\u00e3o aqueles que n\u00e3o possuem doen\u00e7as pr\u00e9-existentes ou que fazem poucas consultas ou exames por ano.<\/p>\n<p>Esse perfil \u00e9 interessante para as operadoras porque n\u00e3o faz parte, em geral, da popula\u00e7\u00e3o idosa, um perfil que requer bastante aten\u00e7\u00e3o m\u00e9dica em muitos casos, por exemplo.\u00a0Para quem utiliza servi\u00e7os de hospitais e cl\u00ednicas com mais frequ\u00eancia essa modalidade de plano n\u00e3o compensa.<\/p>\n<h2>Mudan\u00e7as no plano de coparticipa\u00e7\u00e3o<\/h2>\n<p>De acordo com as novas regras estabelecidas pela ANS (Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar), os planos de coparticipa\u00e7\u00e3o passaram por algumas mudan\u00e7as. Confira o que mudou:<\/p>\n<ul>\n<li>Fixa\u00e7\u00e3o de um <strong>percentual<\/strong> <strong>m\u00e1ximo<\/strong> para que as operadoras cobrem seus procedimentos;<\/li>\n<li>Consumidor ter\u00e1 um limite m\u00e1ximo sobre esse percentual pago. Esse valor ser\u00e1 o valor m\u00e1ximo pago por m\u00eas e por ano entre coparticipa\u00e7\u00e3o e franquia. Quando esse valor ultrapassa a rela\u00e7\u00e3o, quem arcar\u00e1 com as despesas \u00e9 a operadora;<\/li>\n<li><strong>Isen\u00e7\u00e3o<\/strong> <strong>da<\/strong> <strong>cobran\u00e7a<\/strong> por <strong>250<\/strong> <strong>procedimentos<\/strong>, como tratamentos de c\u00e2ncer; hemodi\u00e1lise; exames preventivos; exames pr\u00e9-natal e triagem neonatal. Os clientes desses planos tem, ainda, direito a quatro consultas com m\u00e9dicos generalistas (cl\u00ednica geral, pediatria, ginecologia, m\u00e9dico da fam\u00edlia e geriatra) sem a necessidade de pagamento do percentual referente \u00e0 coparticipa\u00e7\u00e3o.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Agora que voc\u00ea j\u00e1 sabe como \u00e9 vantajoso contratar um plano de sa\u00fade por coparticipa\u00e7\u00e3o o que est\u00e1 esperando para contratar o seu. Se voc\u00ea n\u00e3o comparece com frequ\u00eancia ao centro m\u00e9dico, contratar um plano de sa\u00fade vai te fornecer toda a cobertura necess\u00e1ria com qualidade e, o melhor de tudo, por valores baix\u00edssimos.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de valores gratuita para confirmar o qu\u00e3o vantajoso \u00e9 contratar um plano de sa\u00fade<\/strong><\/a>. Voc\u00ea e sua fam\u00edlia merecem atendimento m\u00e9dico de qualidade e que traga resultados imediatos. <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/fazer-cotacao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Contrate seu plano de sa\u00fade!<\/a><\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Voc\u00ea sabe o que \u00e9 coparticipa\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade? Apesar de trazer uma mensalidade significativamente menor do que as tradicionais ele n\u00e3o \u00e9 indicado [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1447,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Coparticipa\u00e7\u00e3o no Plano de Sa\u00fade | Saiba tudo sobre essa modalidade!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Voc\u00ea sabe o que \u00e9 coparticipa\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade? N\u00f3s revelamos porque esse plano \u00e9 t\u00e3o requerido pelas pessoas e porque voc\u00ea deveria contratar agora!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Coparticipa\u00e7\u00e3o no Plano de Sa\u00fade | Saiba tudo sobre essa modalidade!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voc\u00ea sabe o que \u00e9 coparticipa\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade? N\u00f3s revelamos porque esse plano \u00e9 t\u00e3o requerido pelas pessoas e porque voc\u00ea deveria contratar agora!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-02-08T15:00:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/coparticipa\u00e7\u00e3o-no-p\u00b4lano-de-sa\u00fade-capa.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Coparticipa\u00e7\u00e3o no Plano de Sa\u00fade | Saiba tudo sobre essa modalidade!\",\"datePublished\":\"2019-02-08T15:00:22+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-08T15:00:22+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/\"},\"wordCount\":748,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/\",\"name\":\"Coparticipa\u00e7\u00e3o no Plano de Sa\u00fade | Saiba tudo sobre essa modalidade!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-02-08T15:00:22+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-08T15:00:22+00:00\",\"description\":\"Voc\u00ea sabe o que \u00e9 coparticipa\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade? N\u00f3s revelamos porque esse plano \u00e9 t\u00e3o requerido pelas pessoas e porque voc\u00ea deveria contratar agora!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Coparticipa\u00e7\u00e3o no Plano de Sa\u00fade | Saiba tudo sobre essa modalidade!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Coparticipa\u00e7\u00e3o no Plano de Sa\u00fade | Saiba tudo sobre essa modalidade!","description":"Voc\u00ea sabe o que \u00e9 coparticipa\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade? N\u00f3s revelamos porque esse plano \u00e9 t\u00e3o requerido pelas pessoas e porque voc\u00ea deveria contratar agora!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Coparticipa\u00e7\u00e3o no Plano de Sa\u00fade | Saiba tudo sobre essa modalidade!","og_description":"Voc\u00ea sabe o que \u00e9 coparticipa\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade? N\u00f3s revelamos porque esse plano \u00e9 t\u00e3o requerido pelas pessoas e porque voc\u00ea deveria contratar agora!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-02-08T15:00:22+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/coparticipa\u00e7\u00e3o-no-p\u00b4lano-de-sa\u00fade-capa.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Coparticipa\u00e7\u00e3o no Plano de Sa\u00fade | Saiba tudo sobre essa modalidade!","datePublished":"2019-02-08T15:00:22+00:00","dateModified":"2019-02-08T15:00:22+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/"},"wordCount":748,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/","name":"Coparticipa\u00e7\u00e3o no Plano de Sa\u00fade | Saiba tudo sobre essa modalidade!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-02-08T15:00:22+00:00","dateModified":"2019-02-08T15:00:22+00:00","description":"Voc\u00ea sabe o que \u00e9 coparticipa\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade? N\u00f3s revelamos porque esse plano \u00e9 t\u00e3o requerido pelas pessoas e porque voc\u00ea deveria contratar agora!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/coparticipacao-no-plano-de-saude-saiba-tudo-sobre-essa-modalidade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Coparticipa\u00e7\u00e3o no Plano de Sa\u00fade | Saiba tudo sobre essa modalidade!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1444"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1444"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1444\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1447"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1444"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1444"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1444"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}