{"id":1445,"date":"2019-02-11T13:00:23","date_gmt":"2019-02-11T15:00:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1445"},"modified":"2019-02-11T13:00:23","modified_gmt":"2019-02-11T15:00:23","slug":"sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/","title":{"rendered":"Sua fam\u00edlia mais segura com a Samed Sa\u00fade | Planos de Sa\u00fade"},"content":{"rendered":"<p>O <strong>Samed<\/strong> <strong>Sa\u00fade<\/strong> \u00e9 um plano voltado ao atendimento de p\u00fablicos de diferentes idades, desde crian\u00e7as at\u00e9 adolescentes e adultos, tanto pessoas f\u00edsicas quanto jur\u00eddicas. Portanto, se voc\u00ea est\u00e1 buscando um plano de sa\u00fade com variedade de atendimento, est\u00e1 \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal para voc\u00ea!<\/p>\n<p>Desde janeiro de 2019, a operadora Samed Sa\u00fade teve sua compra pelo <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/planos-de-saude-precos\/plano-de-saude-notredame-intermedica\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Grupo Notredame<\/strong><\/a> autorizada. Desta forma, ele foi incorporado ao grupo, mantendo suas caracter\u00edsticas originais, com a vantagem de ter um alcance expandido.<\/p>\n<p>Voc\u00ea \u00e9 cliente do Samed Sa\u00fade e tem d\u00favidas sobre como proceder nesse novo cen\u00e1rio? Conheceu a proposta do plano e se interessou por ele? Ent\u00e3o esse texto \u00e9 para voc\u00ea. Aqui vamos contar tudo o que \u00e9 preciso saber para fazer parte do novo grupo Samed Sa\u00fade.<\/p>\n<h2>Que tipo de planos dispon\u00edveis no Samed Sa\u00fade ap\u00f3s a compra?<\/h2>\n<div id=\"attachment_1452\" style=\"width: 560px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1452\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1452\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/SAMED-SA\u00daDE-CORPO.jpg\" alt=\"SAMED SA\u00daDE CAPA\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/SAMED-SA\u00daDE-CORPO.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/SAMED-SA\u00daDE-CORPO-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><p id=\"caption-attachment-1452\" class=\"wp-caption-text\">Trazendo mais diversidade para seus segurados a Samed Sa\u00fade traz uma abrangente op\u00e7\u00e3o de planos de sa\u00fade!<\/p><\/div>\n<p>O Samed Sa\u00fade oferece a seus clientes uma gama de planos de sa\u00fade, que se adaptam \u00e0s suas necessidades e perfis. Conhe\u00e7a abaixo cada um deles.<\/p>\n<h3>Smart<\/h3>\n<p>Os planos <strong>Smart<\/strong> s\u00e3o indicados para aqueles que procuram um atendimento de qualidade, prestado em escala regional. Esse plano pode ser contratado <strong>com<\/strong> <strong>ou sem<\/strong> <strong>coparticipa\u00e7\u00e3o<\/strong>, com op\u00e7\u00e3o de cobertura total.<\/p>\n<p>Nesta modalidade, o cliente conta, tamb\u00e9m, com rede pr\u00f3pria e rede credenciada certificada. Isso al\u00e9m de poder escolher entre o atendimento hospitalar e ambulatorial com ou sem obstetr\u00edcia.<\/p>\n<h3>Advance<\/h3>\n<p>O plano <strong>Advance<\/strong>, da Samed Sa\u00fade tem como grande diferencial a cobertura e abrang\u00eancia em todo o territ\u00f3rio <strong>nacional<\/strong>. Os clientes desse plano t\u00eam, tamb\u00e9m, rede pr\u00f3pria e credenciada a seu dispor, com acesso a hospitais e laborat\u00f3rios, assim como profissionais credenciados em todas as especialidades m\u00e9dicas.<\/p>\n<p>Nesse plano \u00e9 poss\u00edvel tamb\u00e9m obter <strong>assist\u00eancia m\u00e9dica durante viagens nacionais<\/strong> e h\u00e1 tamb\u00e9m a op\u00e7\u00e3o de <strong>acomoda\u00e7\u00e3o em apartamento<\/strong>, al\u00e9m de planos de sa\u00fade que ofere\u00e7am reembolso.<\/p>\n<h3>Premium<\/h3>\n<p>Nesse plano, a Samed Sa\u00fade oferece atendimento altamente qualificado e <strong>cobertura<\/strong> <strong>diversificada<\/strong>, dando ao segurado a liberdade para escolher o que realmente deseja.<\/p>\n<p>Ele encontra tamb\u00e9m uma rede credenciada com profissionais, hospitais e laborat\u00f3rios situados em todo o pa\u00eds, al\u00e9m de valores diferentes de reembolso tanto no Brasil como no exterior.<\/p>\n<p>O plano <strong>Premium<\/strong> da Samed Sa\u00fade oferece, tamb\u00e9m, coberturas adicionais que n\u00e3o est\u00e3o inclu\u00eddas no rol de procedimentos da <strong>Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar<\/strong> <strong>(ANS)<\/strong>, como programas de imuniza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Nessa modalidade h\u00e1, ainda, um espa\u00e7o destinado em sua rede pr\u00f3pria para o tratamento de c\u00e2ncer, denominada <strong>Ala Exclusive de Oncologia<\/strong>.<\/p>\n<h3>Infinity<\/h3>\n<p>Nesse plano, a Samed Sa\u00fade oferece servi\u00e7os, coberturas e programas de preven\u00e7\u00e3o de<strong> doen\u00e7as de alto n\u00edvel<\/strong>. A modalidade conta tamb\u00e9m com uma rede ampla de hospitais, centros de diagn\u00f3stico e laborat\u00f3rios, al\u00e9m de possuir uma equipe m\u00e9dica de refer\u00eancia nas \u00e1reas em que atuam.<\/p>\n<p>O plano Infinity disponibiliza, ainda, programas de <strong>imuniza\u00e7\u00e3o por vacinas<\/strong> e vacinas do viajante, check-up anual preventivo e teste de alergias alimentares. Isso tudo al\u00e9m da possibilidade da aplica\u00e7\u00e3o de vacinas e de coletas de exames laboratoriais em domic\u00edlio.<\/p>\n<p>Nesse plano, a Samed Sa\u00fade oferece tamb\u00e9m cobertura para assist\u00eancia em viagens nacionais e internacionais e transplantes de cora\u00e7\u00e3o; pulm\u00e3o; f\u00edgado e p\u00e2ncreas, bem como reembolso para alguns procedimentos realizados dentro e fora do Brasil.<\/p>\n<h2>Qual a abrang\u00eancia dos planos de sa\u00fade oferecidos pela Samed Sa\u00fade?<\/h2>\n<div id=\"attachment_1451\" style=\"width: 560px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1451\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1451\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/SAMED-SA\u00daDE-CORPO-1.jpg\" alt=\"SAMED SA\u00daDE CAPA\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/SAMED-SA\u00daDE-CORPO-1.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/SAMED-SA\u00daDE-CORPO-1-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><p id=\"caption-attachment-1451\" class=\"wp-caption-text\">Com a Samed Sa\u00fade voc\u00ea garante atendimento sempre que precisar!<\/p><\/div>\n<p>A abrang\u00eancia varia de acordo com o plano contratado, podendo ser regional ou nacional.<\/p>\n<h2>Quais as vantagens em se contratar um plano da Samed Sa\u00fade?<\/h2>\n<p>Quem contrata um plano da Samed Sa\u00fade tem \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o uma ampla rede de atendimento e profissionais altamente qualificados. Al\u00e9m de uma ampla cobertura para servi\u00e7os e tratamentos exclusivos.<\/p>\n<p>Portanto, ao contratar a Samed Sa\u00fade voc\u00ea garante muito mais qualidade de vida para a sua fam\u00edlia. Al\u00e9m de atendimento r\u00e1pido e eficaz, a Samed vai garantir atendimento pelos melhores m\u00e9dicos do pa\u00eds e com os equipamentos tecnol\u00f3gicos mais modernos.<\/p>\n<p>S\u00f3 com a Samed voc\u00ea garante plena assist\u00eancia pelo menor pre\u00e7o. Ent\u00e3o, sem demora <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de valores e veja todos os benef\u00edcios que voc\u00ea e sua fam\u00edlia iram adquirir.<\/strong><\/a> Temos certeza de que nossos consultores especializados v\u00e3o personalizar o plano para melhor atender suas necessidades e seu or\u00e7amento.<\/p>\n<p>Sa\u00fade de qualidade pelo melhor pre\u00e7o voc\u00ea s\u00f3 encontra <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/fazer-cotacao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>aqui!<\/strong><\/a><\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O Samed Sa\u00fade \u00e9 um plano voltado ao atendimento de p\u00fablicos de diferentes idades, desde crian\u00e7as at\u00e9 adolescentes e adultos, tanto pessoas f\u00edsicas quanto jur\u00eddicas. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1450,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sua fam\u00edlia mais segura com a Samed Sa\u00fade | Planos de Sa\u00fade<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Com a Samed Sa\u00fade voc\u00ea garante mais prote\u00e7\u00e3o e cuidado de qualidade para toda a sua fam\u00edlia a todo o momento. Venha conhecer seus planos e valores!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sua fam\u00edlia mais segura com a Samed Sa\u00fade | Planos de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com a Samed Sa\u00fade voc\u00ea garante mais prote\u00e7\u00e3o e cuidado de qualidade para toda a sua fam\u00edlia a todo o momento. Venha conhecer seus planos e valores!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-02-11T15:00:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/SAMED-SA\u00daDE-CAPA.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Sua fam\u00edlia mais segura com a Samed Sa\u00fade | Planos de Sa\u00fade\",\"datePublished\":\"2019-02-11T15:00:23+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-11T15:00:23+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/\"},\"wordCount\":852,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/\",\"name\":\"Sua fam\u00edlia mais segura com a Samed Sa\u00fade | Planos de Sa\u00fade\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-02-11T15:00:23+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-11T15:00:23+00:00\",\"description\":\"Com a Samed Sa\u00fade voc\u00ea garante mais prote\u00e7\u00e3o e cuidado de qualidade para toda a sua fam\u00edlia a todo o momento. Venha conhecer seus planos e valores!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sua fam\u00edlia mais segura com a Samed Sa\u00fade | Planos de Sa\u00fade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sua fam\u00edlia mais segura com a Samed Sa\u00fade | Planos de Sa\u00fade","description":"Com a Samed Sa\u00fade voc\u00ea garante mais prote\u00e7\u00e3o e cuidado de qualidade para toda a sua fam\u00edlia a todo o momento. Venha conhecer seus planos e valores!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Sua fam\u00edlia mais segura com a Samed Sa\u00fade | Planos de Sa\u00fade","og_description":"Com a Samed Sa\u00fade voc\u00ea garante mais prote\u00e7\u00e3o e cuidado de qualidade para toda a sua fam\u00edlia a todo o momento. Venha conhecer seus planos e valores!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-02-11T15:00:23+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/SAMED-SA\u00daDE-CAPA.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Sua fam\u00edlia mais segura com a Samed Sa\u00fade | Planos de Sa\u00fade","datePublished":"2019-02-11T15:00:23+00:00","dateModified":"2019-02-11T15:00:23+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/"},"wordCount":852,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/","name":"Sua fam\u00edlia mais segura com a Samed Sa\u00fade | Planos de Sa\u00fade","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-02-11T15:00:23+00:00","dateModified":"2019-02-11T15:00:23+00:00","description":"Com a Samed Sa\u00fade voc\u00ea garante mais prote\u00e7\u00e3o e cuidado de qualidade para toda a sua fam\u00edlia a todo o momento. Venha conhecer seus planos e valores!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sua-familia-mais-segura-com-a-samed-saude-planos-de-saude\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sua fam\u00edlia mais segura com a Samed Sa\u00fade | Planos de Sa\u00fade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1445"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1445"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1445\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1450"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1445"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1445"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1445"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}