{"id":1465,"date":"2019-02-18T13:00:18","date_gmt":"2019-02-18T16:00:18","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1465"},"modified":"2019-02-18T13:00:18","modified_gmt":"2019-02-18T16:00:18","slug":"ameplan-planos-de-saude","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/","title":{"rendered":"Na Ameplan \u00e0 planos de sa\u00fade para cada segurado | Encontre o seu!"},"content":{"rendered":"<p>Ter atendimento r\u00e1pido quando necess\u00e1rio, em um hospital com excelente infraestrutura e m\u00e9dicos especializados \u00e9 o desejo do muitas pessoas. Para tanto, \u00e9 necess\u00e1rio ter um plano de sa\u00fade que ofere\u00e7a as melhores coberturas e acessibilidades do mercado. Para isso temos a <strong>Ameplan<\/strong>, refer\u00eancia na regi\u00e3o Sul e Oeste de S\u00e3o Paulo, ela inova ao trazer atendimento de qualidade em uma ampla rede credenicada qualificada.<\/p>\n<p>Nascida em 1992 na <strong>regi\u00e3o<\/strong> <strong>de Interlagos<\/strong>, zona sul da cidade de S\u00e3o Paulo, a Ameplan se tornou um plano de sa\u00fade cujo foco \u00e9 oferecer um atendimento de qualidade a seus clientes. Para isso, a empresa investe grandes valores no uso da tecnologia, al\u00e9m de empregar t\u00e9cnicas de humaniza\u00e7\u00e3o do atendimento.<\/p>\n<p>Atualmente, a Ameplan conta com o trabalho de <strong>mais<\/strong> <strong>de<\/strong> <strong>500<\/strong> <strong>prestadores<\/strong> cl\u00ednicos e hospitalares, al\u00e9m de mais de 5 mil m\u00e9dicos de todas as especialidades. Se voc\u00ea est\u00e1 pensando em contratar um conv\u00eanio m\u00e9dico, essa \u00e9 a op\u00e7\u00e3o ideal e n\u00f3s vamos te provar o porqu\u00ea!<\/p>\n<h2>CONHE\u00c7A OS PLANOS OFERECIDOS PELA AMEPLAN<\/h2>\n<p>Acompanhando a diversidade de seu p\u00fablico, a Ameplan oferece <strong>planos<\/strong> <strong>de<\/strong> <strong>sa\u00fade<\/strong> que se encaixam \u00e0s necessidades de cada um deles. Veja os planos a seguir e encontre o ideal para voc\u00ea!<\/p>\n<div id=\"attachment_1467\" style=\"width: 560px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1467\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1467\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ameplan-corpo-2.jpg\" alt=\"ameplan \" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ameplan-corpo-2.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ameplan-corpo-2-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><p id=\"caption-attachment-1467\" class=\"wp-caption-text\">A Ameplan traz amplas coberturas e rede credenciada para te atender de onde estiver e no que precisar!<\/p><\/div>\n<h3>Plano individual e familiar<\/h3>\n<p>A Ameplan oferece planos que atendem desde uma \u00fanica pessoa \u00e0 toda sua fam\u00edli, com o conforto e a aten\u00e7\u00e3o desejados.<\/p>\n<p><strong>PLANO EXECUTIVO<\/strong><\/p>\n<p>No caso do <strong>plano<\/strong> <strong>executivo\u00a0<\/strong>os segurados t\u00eam rede referenciada, rede credenciada e <strong>enfermaria<\/strong>. Ele oferece todos os servi\u00e7os e coberturas necess\u00e1rias por <strong>valores que cabem no seu bolso.<\/strong><\/p>\n<p><strong>PLANO PLENO<\/strong><\/p>\n<p>No <strong>plano pleno<\/strong> \u00e9 oferecido acesso \u00e0 rede referenciada, rede credenciada, abrang\u00eancia ampliada. Al\u00e9m disso, \u00e9 poss\u00edvel escolher acomoda\u00e7\u00e3o tanto em <strong>enfermaria como em apartamento<\/strong>. Com esse plano voc\u00ea garante mais coberturas, servi\u00e7os e facilidades por um <strong>excelente custo-benef\u00edcio<\/strong>.<\/p>\n<p><strong>PLANO S\u00caNIOR\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>O <strong>Ameplan<\/strong> <strong>S\u00eanior<\/strong> atende pacientes a partir dos 49 anos, e oferece acesso \u00e0 rede referenciada, rede credenciada, abrang\u00eancia ampliada. Assim como no anterior, as acomoda\u00e7\u00f5es podem ser tanto enfermaria ou apartamento. A melhor idade exige cuidados de qualidade, por isso a Ameplan se esfor\u00e7a para oferecer os <strong>melhores<\/strong> <strong>servi\u00e7os<\/strong> <strong>por valores<\/strong> <strong>justos<\/strong>.<\/p>\n<p><strong>PLANO MASTER<\/strong><\/p>\n<p>J\u00e1 no <strong>plano<\/strong> <strong>Master<\/strong>, o cliente tem direito a acessar a rede referenciada, rede credenciada, rede m\u00e1ster, composta por hospitais e laborat\u00f3rios. Isso tudo com acomoda\u00e7\u00e3o exclusiva em apartamento. Como o nome sugere, esse plano te oferece o acesso mais completo \u00e0 sa\u00fade e assist\u00eancia m\u00e9dica. Garanta atendimento em <strong>hospitais<\/strong> <strong>renomados<\/strong> e <strong>total cobertura<\/strong> para servi\u00e7os e procedimentos.<\/p>\n<h3>Pequenas empresas<\/h3>\n<p>Abrangendo um total de at\u00e9 <strong>50<\/strong> <strong>vidas<\/strong>, os planos para pequenas empresas variam de acordo com o or\u00e7amento dispon\u00edvel para custear o servi\u00e7o. Ou seja, voc~e pode personalizar o seu plano de acordo com a necessidade da empresa e seu or\u00e7amento.<\/p>\n<p><strong>PLANO B\u00c1SICO<\/strong><\/p>\n<p>No caso do <strong>plano<\/strong> <strong>b\u00e1sico<\/strong>, por exemplo, \u00e9 oferecido acesso \u00e0 rede referenciada e acomoda\u00e7\u00e3o em enfermaria. Garanta aos seus funcion\u00e1rios acesso \u00e0 servi\u00e7os essenciais de sa\u00fade e \u00e0 atendimento especializados de qualidade.<\/p>\n<p><strong>PLANO ESPECIAL<\/strong><\/p>\n<p>Para o <strong>plano<\/strong> <strong>especial<\/strong>, a Ameplan disponibiliza a rede referenciada, rede credenciada e acomoda\u00e7\u00e3o em enfermaria. Com este plano seus funcion\u00e1rios ter\u00e3o a garantia de atendimento pr\u00f3ximo de onde estiverem gra\u00e7as \u00e0 ampla rede de atendimento.<\/p>\n<p><strong>PLANO PLENO<\/strong><\/p>\n<p>Os contratantes do plano pleno tem acesso \u00e0 rede referenciada, rede credenciada, abrang\u00eancia ampliada e escolher a acomoda\u00e7\u00e3o entre apartamento ou enfermaria. No Plano Pleno sua equipe tem a garantia do amplo atendimento, com facilidades e rapidez, al\u00e9m de contar com benef\u00edcios exclusivos e facilitadores.<\/p>\n<p><strong>PLANO MASTER<\/strong><\/p>\n<p>Por sua vez, no <strong>plano<\/strong> <strong>m\u00e1ster<\/strong>, os clientes tem \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o a rede referenciada, a rede credenciada, rede m\u00e1ster de hospitais e laborat\u00f3rios, abrang\u00eancia ampliada e acomoda\u00e7\u00e3o em apartamento. Os hospitais mais renomados, a maior cobertura e o maior cat\u00e1logo de vantagens e benef\u00edcios est\u00e3o garantidos com o Plano Master para seus colaboradores. Afinal, a sa\u00fade da sua equipe \u00e9 o crescimento da sua empresa!<\/p>\n<h2>Qual a abrang\u00eancia dos planos da Ameplan?<\/h2>\n<div id=\"attachment_1469\" style=\"width: 560px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img aria-describedby=\"caption-attachment-1469\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-1469\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ameplan-corpo.jpg\" alt=\"ameplan \" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ameplan-corpo.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ameplan-corpo-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><p id=\"caption-attachment-1469\" class=\"wp-caption-text\">A Ameplan tem planos que atendem todos os tipos de segurados. Inclusive voc\u00ea!<\/p><\/div>\n<p>Os planos da Ameplan tem abrang\u00eancia em toda a cidade de S\u00e3o Paulo. Al\u00e9m destas, s\u00e3o atendidas importantes da regi\u00e3o da Grande S\u00e3o Paulo, como Osasco, Cotia e Tabo\u00e3o da Serra. Desse modo, \u00e9 poss\u00edvel garantir atendimento de qualidade aos moradores da maior metr\u00f3pole do Brasil.<\/p>\n<h2>Seu acesso \u00e0 sa\u00fade de qualidade pelo menor pre\u00e7o est\u00e1 garantido com a Ameplan<\/h2>\n<p>Com a Ameplan voc\u00ea tem acesso a m\u00e9dicos especializados e atendimento de qualidade nos melhores hospitais da regi\u00e3o. Al\u00e9m disso, voc\u00ea disp\u00f5e de <strong>atendimento<\/strong> <strong>r\u00e1pido<\/strong>, sem filas e <strong>burocracias<\/strong> caracter\u00edsticas da rede p\u00fablica de sa\u00fade. E o melhor de tudo?Pagando apenas <strong>pequenos valores mensais<\/strong>.<\/p>\n<p>Ou seja, por uma pequena quantia mensal voc\u00ea garante a sa\u00fade e bem estar de toda a sua fam\u00edlia. O que est\u00e1 esperando? <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Fa\u00e7a uma cota\u00e7\u00e3o de valores e contrate agora mesmo o plano da Amplan<\/strong><\/a>. <strong>A sua sa\u00fade e de sua fam\u00edlia sempre em 1\u00b0 lugar!<\/strong><\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ter atendimento r\u00e1pido quando necess\u00e1rio, em um hospital com excelente infraestrutura e m\u00e9dicos especializados \u00e9 o desejo do muitas pessoas. Para tanto, \u00e9 necess\u00e1rio ter [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1468,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Na Ameplan \u00e0 planos de sa\u00fade para cada segurado | Encontre o seu!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Na Amaplan voc\u00ea encontra desde planos mais simples aos mais completos com valores justos e que cabem no seu bolso. Venha encontrar seu plano de sa\u00fade ideal!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Na Ameplan \u00e0 planos de sa\u00fade para cada segurado | Encontre o seu!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Na Amaplan voc\u00ea encontra desde planos mais simples aos mais completos com valores justos e que cabem no seu bolso. Venha encontrar seu plano de sa\u00fade ideal!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-02-18T16:00:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ameplan-capa.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Na Ameplan \u00e0 planos de sa\u00fade para cada segurado | Encontre o seu!\",\"datePublished\":\"2019-02-18T16:00:18+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-18T16:00:18+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/\"},\"wordCount\":941,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/\",\"name\":\"Na Ameplan \u00e0 planos de sa\u00fade para cada segurado | Encontre o seu!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-02-18T16:00:18+00:00\",\"dateModified\":\"2019-02-18T16:00:18+00:00\",\"description\":\"Na Amaplan voc\u00ea encontra desde planos mais simples aos mais completos com valores justos e que cabem no seu bolso. Venha encontrar seu plano de sa\u00fade ideal!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Na Ameplan \u00e0 planos de sa\u00fade para cada segurado | Encontre o seu!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Na Ameplan \u00e0 planos de sa\u00fade para cada segurado | Encontre o seu!","description":"Na Amaplan voc\u00ea encontra desde planos mais simples aos mais completos com valores justos e que cabem no seu bolso. Venha encontrar seu plano de sa\u00fade ideal!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Na Ameplan \u00e0 planos de sa\u00fade para cada segurado | Encontre o seu!","og_description":"Na Amaplan voc\u00ea encontra desde planos mais simples aos mais completos com valores justos e que cabem no seu bolso. Venha encontrar seu plano de sa\u00fade ideal!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-02-18T16:00:18+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ameplan-capa.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Na Ameplan \u00e0 planos de sa\u00fade para cada segurado | Encontre o seu!","datePublished":"2019-02-18T16:00:18+00:00","dateModified":"2019-02-18T16:00:18+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/"},"wordCount":941,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/","name":"Na Ameplan \u00e0 planos de sa\u00fade para cada segurado | Encontre o seu!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-02-18T16:00:18+00:00","dateModified":"2019-02-18T16:00:18+00:00","description":"Na Amaplan voc\u00ea encontra desde planos mais simples aos mais completos com valores justos e que cabem no seu bolso. Venha encontrar seu plano de sa\u00fade ideal!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-planos-de-saude\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Na Ameplan \u00e0 planos de sa\u00fade para cada segurado | Encontre o seu!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1465"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1465"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1465\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1468"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1465"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1465"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1465"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}