{"id":1499,"date":"2019-03-11T13:00:42","date_gmt":"2019-03-11T16:00:42","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1499"},"modified":"2019-03-11T13:00:42","modified_gmt":"2019-03-11T16:00:42","slug":"trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/","title":{"rendered":"Trasmontano S\u00eanior | Quem voc\u00ea ama merece cuidado especializado!"},"content":{"rendered":"<p>Com o avan\u00e7ar da idade, cresce a necessidade de refor\u00e7ar os cuidados com a sa\u00fade. Por isso, muitas pessoas cogitam contratar um plano de sa\u00fade.<\/p>\n<p>Para atender a esse p\u00fablico, que procura um servi\u00e7o de sa\u00fade personalizado e com uma mensalidade que caiba em seu bolso, o <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Grupo Transmontano<\/strong><\/a> desenvolveu o <strong>Trasmontano<\/strong> <strong>S\u00eanior<\/strong>. Este \u00e9 um plano voltado exclusivamente para o <strong>cuidado de idosos<\/strong>.<\/p>\n<p>Voc\u00ea precisa desse tipo de assist\u00eancia ou conhece algu\u00e9m que busca um plano de sa\u00fade nesse estilo, mas n\u00e3o sabe onde procurar? Ouviu falar da Transmontano S\u00eanior, mas ainda tem d\u00favidas?<\/p>\n<p>Ent\u00e3o esse texto \u00e9 para voc\u00ea. Aqui contaremos tudo o que voc\u00ea precisa saber sobre esse plano. Confira.<\/p>\n<h2>Saiba porque contratar o Transmontano S\u00eanior?<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1519\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/trasmontano-senior.jpg\" alt=\"trasmontano senior\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/trasmontano-senior.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/trasmontano-senior-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/p>\n<p>O Transmontano S\u00eanior foi pensado exclusivamente para o atendimento dos idosos ou daqueles que est\u00e3o se aproximando da melhor idade. Ele oferece como vantagens uma cobertura especialmente desenvolvida para esse p\u00fablico.<\/p>\n<p>Para que se tenha uma ideia, o plano Trasmontano S\u00eanior oferece como benef\u00edcios diversos <strong>servi\u00e7os<\/strong> <strong>online<\/strong> como:<\/p>\n<ul>\n<li>Orienta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica por telefone 24 horas;<\/li>\n<li>Facilidade na autoriza\u00e7\u00e3o da cobertura de exames;<\/li>\n<li>Ambulat\u00f3rios exclusivos para o atendimento das pessoas nesta faixa et\u00e1ria.<\/li>\n<\/ul>\n<p>O Transmontano S\u00eanior disponibiliza tamb\u00e9m <strong>farm\u00e1cia<\/strong> <strong>exclusiva<\/strong> a seus segurados e programas de promo\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade. Juntos, eles visam melhorar a qualidade de vida dos idosos e prevenir quedas e outros acidentes.<\/p>\n<h2>Quais os benef\u00edcios do plano Trasmontano S\u00eanior?<\/h2>\n<p>Os segurados atendidos pelo plano Trasmontano S\u00eanior t\u00eam \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o o atendimento em caso de urg\u00eancia e emerg\u00eancia <strong>sem<\/strong> <strong>car\u00eancia<\/strong>, bem como a marca\u00e7\u00e3o de consultas m\u00e9dicas e a realiza\u00e7\u00e3o de exames simples.<\/p>\n<p>Esse p\u00fablico pode, ainda, realizar exames e terapias, al\u00e9m de interna\u00e7\u00f5es e outros procedimentos. Esses podem ser tanto ambulatoriais quanto especiais.<\/p>\n<p>\u00c9 importante ressaltar que, com a Trasmontano S\u00eanior n\u00e3o h\u00e1 veto para pacientes com doen\u00e7as ou les\u00f5es pr\u00e9-existentes. Al\u00e9m disso, ele permite escolher entre <strong>acomoda\u00e7\u00e3o<\/strong> ambulatorial e hospitalar.<\/p>\n<p>Esse plano disponibiliza tamb\u00e9m uma ampla rede pr\u00f3pria de atendimento, com hospitais de ponta, al\u00e9m de uma vasta rede conveniada. Assim os pacientes podem ser atendidos por especialistas ou realizar diferentes procedimentos.<\/p>\n<h2>Qual a abrang\u00eancia do plano Trasmontano S\u00eanior?<\/h2>\n<p>Embora seja um plano de sa\u00fade que oferece atendimento para um p\u00fablico bastante espec\u00edfico, o Transmontano S\u00eanior conta com uma ampla abrang\u00eancia, que cobre diferentes munic\u00edpios do estado de S\u00e3o Paulo.<\/p>\n<p>Fazem parte do<strong> rol de cidades atendidas<\/strong> pelo Trasmontano S\u00eanior:<\/p>\n<ol>\n<li>S\u00e3o Paulo;<\/li>\n<li>Guarulhos;<\/li>\n<li>Mau\u00e1;<\/li>\n<li>Osasco;<\/li>\n<li>Santo Andr\u00e9;<\/li>\n<li>S\u00e3o Caetano do Sul;<\/li>\n<li>S\u00e3o Bernardo do Campo;<\/li>\n<li>Guaruj\u00e1;<\/li>\n<li>Santos;<\/li>\n<li>Praia Grande.<\/li>\n<\/ol>\n<p>Est\u00e3o inclu\u00eddos nesses locais tanto os hospitais que comp\u00f5em sua rede pr\u00f3pria como os locais que atendem os conveniados, como cl\u00ednicas ou mesmo laborat\u00f3rios especializados na realiza\u00e7\u00e3o de exames dos mais diversos n\u00edveis de complexidade.<\/p>\n<p>O plano Transmontano S\u00eanior oferece diversas vantagens ao p\u00fablico da terceira idade. Isso tudo com pre\u00e7o de mensalidade que cabe em seu bolso. Quer atendimento de qualidade? Esse \u00e9 o plano certo para voc\u00ea e sua fam\u00edlia.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de valores r\u00e1pida, gratuita e sem compromisso e comprove tudo o que voc\u00ea e sua fam\u00edlia ir\u00e3o ganhar pagando t\u00e3o pouco<\/strong><\/a>. Certamente voc\u00ea vai encontrar um plano que atenda todas as suas necessidades!<\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com o avan\u00e7ar da idade, cresce a necessidade de refor\u00e7ar os cuidados com a sa\u00fade. Por isso, muitas pessoas cogitam contratar um plano de sa\u00fade. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1519,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Trasmontano S\u00eanior | Quem voc\u00ea ama merece cuidado especializado!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O plano de sa\u00fade da Trasmontano S\u00eanior \u00e9 voltado para o p\u00fablico Adulto +. Por isso, ele investe em programas, servi\u00e7os e atendimentos diferenciados. Veja!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Trasmontano S\u00eanior | Quem voc\u00ea ama merece cuidado especializado!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O plano de sa\u00fade da Trasmontano S\u00eanior \u00e9 voltado para o p\u00fablico Adulto +. Por isso, ele investe em programas, servi\u00e7os e atendimentos diferenciados. Veja!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-03-11T16:00:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/trasmontano-senior.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"550\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"350\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Trasmontano S\u00eanior | Quem voc\u00ea ama merece cuidado especializado!\",\"datePublished\":\"2019-03-11T16:00:42+00:00\",\"dateModified\":\"2019-03-11T16:00:42+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/\"},\"wordCount\":610,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/\",\"name\":\"Trasmontano S\u00eanior | Quem voc\u00ea ama merece cuidado especializado!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-03-11T16:00:42+00:00\",\"dateModified\":\"2019-03-11T16:00:42+00:00\",\"description\":\"O plano de sa\u00fade da Trasmontano S\u00eanior \u00e9 voltado para o p\u00fablico Adulto +. Por isso, ele investe em programas, servi\u00e7os e atendimentos diferenciados. Veja!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Trasmontano S\u00eanior | Quem voc\u00ea ama merece cuidado especializado!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Trasmontano S\u00eanior | Quem voc\u00ea ama merece cuidado especializado!","description":"O plano de sa\u00fade da Trasmontano S\u00eanior \u00e9 voltado para o p\u00fablico Adulto +. Por isso, ele investe em programas, servi\u00e7os e atendimentos diferenciados. Veja!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Trasmontano S\u00eanior | Quem voc\u00ea ama merece cuidado especializado!","og_description":"O plano de sa\u00fade da Trasmontano S\u00eanior \u00e9 voltado para o p\u00fablico Adulto +. Por isso, ele investe em programas, servi\u00e7os e atendimentos diferenciados. Veja!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-03-11T16:00:42+00:00","og_image":[{"width":550,"height":350,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/trasmontano-senior.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Trasmontano S\u00eanior | Quem voc\u00ea ama merece cuidado especializado!","datePublished":"2019-03-11T16:00:42+00:00","dateModified":"2019-03-11T16:00:42+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/"},"wordCount":610,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/","name":"Trasmontano S\u00eanior | Quem voc\u00ea ama merece cuidado especializado!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-03-11T16:00:42+00:00","dateModified":"2019-03-11T16:00:42+00:00","description":"O plano de sa\u00fade da Trasmontano S\u00eanior \u00e9 voltado para o p\u00fablico Adulto +. Por isso, ele investe em programas, servi\u00e7os e atendimentos diferenciados. Veja!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/trasmontano-senior-quem-voce-ama-merece-cuidado-especializado\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Trasmontano S\u00eanior | Quem voc\u00ea ama merece cuidado especializado!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1499"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1499"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1499\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1519"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1499"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1499"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1499"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}