{"id":1534,"date":"2019-03-20T13:00:10","date_gmt":"2019-03-20T16:00:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1534"},"modified":"2019-03-20T13:00:10","modified_gmt":"2019-03-20T16:00:10","slug":"plano-de-saude-sulamerica-empresarial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/","title":{"rendered":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial | Triplique o seu rendimento!"},"content":{"rendered":"<p>Ter um Plano de Sa\u00fade \u00e9 algo essencial hoje em dia, principalmente quando ele abrange o atendimento \u00e0 empresas. O Plano de Sa\u00fade Empresarial \u00e9 uma forma de assegurar o bem-estar dos seus funcion\u00e1rios e pessoas envolvidas no plano com o intuito maior de fazer com que o rendimento da empresa esteja sempre em alta.<\/p>\n<p>Assim, com um plano garantindo a sa\u00fade dos seus funcion\u00e1rios e seus dependentes haver\u00e3o poucas faltas, e ser\u00e1 poss\u00edvel ter a equipe em boa quantidade e em \u00f3timo funcionamento.<\/p>\n<p>O <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/tabelas-de-precos-de-planos-de-saude\/plano-de-saude-empresarial\/plano-de-saude-empresarial-sulamerica\/\"><strong>Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial<\/strong> <\/a>\u00e9 um dos melhores planos dispon\u00edveis no mercado, seja para contrata\u00e7\u00e3o individual ou empresarial. Isso porque ele visa sempre conferir o bem estar dos seus segurados, ajudando na sa\u00fade de todos.<\/p>\n<p>Portanto, se voc\u00ea ainda n\u00e3o contratou o plano da SulAm\u00e9rica, est\u00e1 na hora de saber porque ela \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o para voc\u00ea!<\/p>\n<h2>Plano de Sa\u00fade Sulam\u00e9rica Empresarial | Sua empresa precisa ter!<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1563 size-full\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/SULAMERICA-EMPRESARIAL.jpg\" alt=\"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial\" width=\"520\" height=\"370\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/SULAMERICA-EMPRESARIAL.jpg 520w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/SULAMERICA-EMPRESARIAL-300x213.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 520px) 100vw, 520px\" \/><\/p>\n<p>Os Planos empresarias da SulAm\u00e9rica trabalham com um conjunto de programas e a\u00e7\u00f5es focadas apenas na<strong> promo\u00e7\u00e3o de sa\u00fade dos funcion\u00e1rios<\/strong> da sua empresa. Desse modo contribuindo de maneira segura na preven\u00e7\u00e3o e tratamento de doen\u00e7as que possam vir a acometer os seus colaboradores, visando sempre o bem-estar de todos e o <strong>melhor rendimento<\/strong> poss\u00edvel dos processos empresariais.<\/p>\n<p>O <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/tabelas-de-precos-de-planos-de-saude\/plano-de-saude-empresarial\/plano-de-saude-empresarial-sulamerica\/\">Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial<\/a> \u00e9 ideal para as empresas que buscam estimular a qualidade de vida e o bem-estar dos seus colaboradores. Contratar esse plano representa maior produtividade e diminui a quantidade de faltas ocasionadas por problemas de sa\u00fade. Al\u00e9m disso, reduz tamb\u00e9m os custos m\u00e9dicos mais especializados, uma vez que tamb\u00e9m foca na preven\u00e7\u00e3o do surgimento de poss\u00edveis complica\u00e7\u00f5es de sa\u00fade.<\/p>\n<p>Portanto se sua empresa ainda n\u00e3o possui plano de sa\u00fade esse \u00e9 o momento ideal para contratar. Garanta tratamentos e<strong> cuidados exclusivos<\/strong> para todos os seus colaboradores e ainda traga mais benef\u00edcios para sua corpora\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de valores e veja todos os pre\u00e7os da SulAm\u00e9rica. \u00c9 r\u00e1pido, pr\u00e1tico e de gra\u00e7a! Em instantes voc\u00ea comprova como \u00e9 poss\u00edvel pagar t\u00e3o pouco por tantos benef\u00edcios!<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>Diferenciais da SulAm\u00e9rica<\/h2>\n<p>O Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial conta com diversos benef\u00edcios e vantagens que fazem dele <strong>\u00fanico no mercado<\/strong>. O que o Plano de Sa\u00fade oferece s\u00e3o in\u00fameros diferenciais, tornando ele um dos melhores do segmento e contribuindo expressivamente para o bem-estar dos seus funcion\u00e1rios, da sua empresa e seu. Alguns dos diferenciais trabalhados s\u00e3o:<\/p>\n<ul>\n<li>Medicamentos<\/li>\n<li>Vacinas<\/li>\n<li>Gest\u00e3o Compartilhada<\/li>\n<li>Gest\u00e3o de Custos<\/li>\n<li>Interna\u00e7\u00f5es<\/li>\n<li>Preven\u00e7\u00e3o a Fraudes<\/li>\n<li>Valida\u00e7\u00e3o Pr\u00e9via de procedimentos<\/li>\n<\/ul>\n<p>Al\u00e9m disso, a rede tamb\u00e9m traz Micro Planos Especiais, sendo eles:<\/p>\n<p>&#8211; Aplicativo Sharecare<br \/>\n&#8211; Health Coaching &#8211; Meu Consultor de Sa\u00fade<br \/>\n&#8211; Orienta\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade.<br \/>\n&#8211; Coluna Ativa<br \/>\n&#8211; Coluna Ativa in Company<br \/>\n&#8211; Futura Mam\u00e3e<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/sulamerica-odonto-empresarial-plano-odontotologico\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Voc\u00ea sabia que a Sulam\u00e9rica tamb\u00e9m tem planos odontol\u00f3gicos? \u00c9 isso mesmo, confira os planos odontol\u00f3gicos empresariais da Sulam\u00e9rica!<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>Garantia de benef\u00edcios exclusivos!<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1562 size-full\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/sulamerica-empresarial-corpo.jpg\" alt=\"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/sulamerica-empresarial-corpo.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/sulamerica-empresarial-corpo-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/p>\n<p>Os benef\u00edcios concedidos por meio do Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica s\u00e3o diferenciados e exclusivos. Confira os principais:<\/p>\n<ul>\n<li>Coleta Domiciliar de material de exames, ou ainda no escrit\u00f3rio;<\/li>\n<li>Concierge por meio da indica\u00e7\u00e3o de empresas de loca\u00e7\u00e3o de materiais ou aparelhos especiais de apoio a sa\u00fade, usando o Welcome Home;<\/li>\n<li>Courrier com o servi\u00e7o de retirada de documentos para solicita\u00e7\u00e3o de reembolso;<\/li>\n<li>Motorista Amigo da Sa\u00fade. Uso de motorista para retorno assegurado ao domic\u00edlio caso o funcion\u00e1rio esteja impossibilitado de dirigir por recomenda\u00e7\u00e3o m\u00e9dica;<\/li>\n<li>Remo\u00e7\u00e3o Especial com ambul\u00e2ncia, caso seja necess\u00e1rio.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Agora que voc\u00ea j\u00e1 conheceu todos os benef\u00edcios do Plano Empresarial da SulAm\u00e9rica basta apenas saber seus valores para contratar com seguran\u00e7a e garantia.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Portanto, fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de valores e comprove como o plano da SulAm\u00e9rica pode ser vantajoso para sua empresa e sua fam\u00edlia.<\/strong><\/a> Temos certeza de que ir\u00e1 encontrar um plano que atenda suas necessidades e seu or\u00e7amento!<\/p>\n<p>A sa\u00fade dos seus funcion\u00e1rios garante o crescimento da sua empresa!<\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ter um Plano de Sa\u00fade \u00e9 algo essencial hoje em dia, principalmente quando ele abrange o atendimento \u00e0 empresas. O Plano de Sa\u00fade Empresarial \u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1563,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial | Triplique o seu rendimento!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Com o plano de sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial al\u00e9m de proteger seus funcion\u00e1rios voc\u00ea protege o rendimento da sua empresa e a sa\u00fade da sua fam\u00edlia. Veja!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial | Triplique o seu rendimento!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Com o plano de sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial al\u00e9m de proteger seus funcion\u00e1rios voc\u00ea protege o rendimento da sua empresa e a sa\u00fade da sua fam\u00edlia. Veja!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-03-20T16:00:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/SULAMERICA-EMPRESARIAL.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial | Triplique o seu rendimento!\",\"datePublished\":\"2019-03-20T16:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2019-03-20T16:00:10+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/\"},\"wordCount\":742,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial | Triplique o seu rendimento!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-03-20T16:00:10+00:00\",\"dateModified\":\"2019-03-20T16:00:10+00:00\",\"description\":\"Com o plano de sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial al\u00e9m de proteger seus funcion\u00e1rios voc\u00ea protege o rendimento da sua empresa e a sa\u00fade da sua fam\u00edlia. Veja!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial | Triplique o seu rendimento!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial | Triplique o seu rendimento!","description":"Com o plano de sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial al\u00e9m de proteger seus funcion\u00e1rios voc\u00ea protege o rendimento da sua empresa e a sa\u00fade da sua fam\u00edlia. Veja!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial | Triplique o seu rendimento!","og_description":"Com o plano de sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial al\u00e9m de proteger seus funcion\u00e1rios voc\u00ea protege o rendimento da sua empresa e a sa\u00fade da sua fam\u00edlia. Veja!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-03-20T16:00:10+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/SULAMERICA-EMPRESARIAL.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial | Triplique o seu rendimento!","datePublished":"2019-03-20T16:00:10+00:00","dateModified":"2019-03-20T16:00:10+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/"},"wordCount":742,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/","name":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial | Triplique o seu rendimento!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-03-20T16:00:10+00:00","dateModified":"2019-03-20T16:00:10+00:00","description":"Com o plano de sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial al\u00e9m de proteger seus funcion\u00e1rios voc\u00ea protege o rendimento da sua empresa e a sa\u00fade da sua fam\u00edlia. Veja!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-sulamerica-empresarial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Plano de Sa\u00fade SulAm\u00e9rica Empresarial | Triplique o seu rendimento!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1534"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1534"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1534\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1563"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1534"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1534"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1534"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}