{"id":1557,"date":"2019-04-19T13:00:22","date_gmt":"2019-04-19T16:00:22","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1557"},"modified":"2019-04-19T13:00:22","modified_gmt":"2019-04-19T16:00:22","slug":"carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/","title":{"rendered":"Car\u00eancia de Plano de Sa\u00fade: Tudo o que precisa saber antes de contratar"},"content":{"rendered":"<p>Quando se contrata um plano de sa\u00fade, muito se houve falar sobre car\u00eancia. H\u00e1 quem diga em que \u00e9 um per\u00edodo onde n\u00e3o se pode usar o plano de sa\u00fade.<\/p>\n<p>Isso significaria que, se voc\u00ea ficasse doente durante o <strong>per\u00edodo de car\u00eancia<\/strong>, teria de buscar atendimento na rede p\u00fablica, pois o plano de sa\u00fade negaria a cobertura.<\/p>\n<p>\u00c9 isso mesmo? A<strong> car\u00eancia do plano de sa\u00fade<\/strong> \u00e9 realmente esse monstro que deixa um paciente descoberto? E o que fazer caso um imprevisto aconte\u00e7a nesse per\u00edodo?<\/p>\n<p>Muitas s\u00e3o as d\u00favidas em torno desse tema. Por isso, preparamos um texto completo que vai lhe ajudar a entender tudo sobre o assunto. Fique conosco.<\/p>\n<h2>O que \u00e9 a car\u00eancia de plano de sa\u00fade?<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1613\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/carencia-de-plano-de-saude-corpo.jpg\" alt=\"CAR\u00caNCIA DE PLANO DE SA\u00daDE\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/carencia-de-plano-de-saude-corpo.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/carencia-de-plano-de-saude-corpo-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/p>\n<p>A car\u00eancia de plano de sa\u00fade \u00e9 um <strong>per\u00edodo necess\u00e1rio<\/strong> para que o segurado possa come\u00e7ar a usufruir da cobertura contratada por ele quando assinou a ap\u00f3lice.<\/p>\n<p>Esse per\u00edodo \u00e9 acompanhado de perto pela<strong> Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar<\/strong>, a <strong>ANS<\/strong>, que \u00e9 quem define esse per\u00edodo. Ele costuma variar de acordo com o procedimento.<\/p>\n<p>Por exemplo, existem per\u00edodos de car\u00eancia diferentes para consultas, exames e cirurgias. Ou seja, para os procedimentos simples, esse per\u00edodo gira em torno de <strong>30<\/strong> <strong>dias<\/strong>. J\u00e1 os complexos tem car\u00eancia de at\u00e9 <strong>90<\/strong> <strong>dias<\/strong>.<\/p>\n<p>Embora, durante a car\u00eancia, n\u00e3o seja poss\u00edvel ser atendido no plano de sa\u00fade, o hospital n\u00e3o pode negar o atendimento em casos de extrema urg\u00eancia. Nessas situa\u00e7\u00f5es, o atendimento \u00e9 prestado mesmo quando ainda h\u00e1 car\u00eancia.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/fazer-cotacao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Fa\u00e7a uma cota\u00e7\u00e3o de valores e descubra qual a car\u00eancia de cada plano nosso. Temos certeza de que iremos encontrar uma solu\u00e7\u00e3o que atenda suas necessidades!<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>Porque a car\u00eancia do plano de sa\u00fade existe?<\/h2>\n<p>Embora possa parecer um pouco cruel com quem contrata um plano de sa\u00fade e precisa esperar um tempo para conseguir usar o servi\u00e7o, a car\u00eancia existe para que a empresa possa se organizar.<\/p>\n<p>Como cada servi\u00e7o tem um valor diferente, \u00e9 preciso n\u00e3o apenas calcular se as despesas est\u00e3o dentro da franquia contratada, como tamb\u00e9m verificar se os procedimentos s\u00e3o cobertos pelo plano.<\/p>\n<p>Por isso, a car\u00eancia entra em cena, para que o atendimento possa ser prestado da melhor maneira poss\u00edvel.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, a car\u00eancia \u00e9 uma forma que as operadoras encontraram para <strong>se proteger de segurados golpistas<\/strong>. Por exemplo, se n\u00e3o houvesse esse per\u00edodo de car\u00eancia, muios benefici\u00e1rios poderiam usufruir do atendimento prestado pelo hospital, como no caso de cirurgias, para logo ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o do procedimento cancelar o contrato. Desse modo, muitas empresas ficaram sem conseguir se manter para pagar os procedimentos de outros pacientes. Esse per\u00edodo de car\u00eancia garante que o segurado se comprometa com a operadora para receber os devidos atendimentos m\u00e9dicos.<\/p>\n<h2>Quais s\u00e3o as car\u00eancias para planos de sa\u00fade?<\/h2>\n<p>A car\u00eancia funciona de acordo com o per\u00edodo de cada procedimento. Como dissemos, durante esse per\u00edodo o atendimento n\u00e3o \u00e9 prestado, mas existem exce\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<ul>\n<li>Caso o segurado tenha alguma urg\u00eancia ou emerg\u00eancia, a car\u00eancia \u00e9 de apenas <strong>24 horas<\/strong>;<\/li>\n<li>Para a realiza\u00e7\u00e3o de interna\u00e7\u00f5es, cirurgias ou procedimentos complexos, deve-se passar <strong>180 dias<\/strong>;<\/li>\n<li>Para os partos, o per\u00edodo \u00e9 ainda maior. Pode ser de<strong> 300 dias<\/strong>, quando n\u00e3o h\u00e1 complica\u00e7\u00f5es;<\/li>\n<li>Em caso de beb\u00eas prematuros ou gravidez de risco, <strong>n\u00e3o h\u00e1 car\u00eancia<\/strong>.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Caso seja preciso realizar exames ou procedimentos simples, o per\u00edodo de car\u00eancia \u00e9 menor. Para saber o prazo correto, basta consultar a empresa de quem voc\u00ea comprou a ap\u00f3lice.<\/p>\n<p>Mas, voc\u00ea sabia que existe uma possibilidade em que o segurado tem cobertura mesmo durante a car\u00eancia? S\u00e3o os casos de cobertura parcial tempor\u00e1ria, e englobam doen\u00e7as ou les\u00f5es preexistentes. Ou seja, enfermidades que aquele segurado j\u00e1 possu\u00eda, antes mesmo de assinar o contrato.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Para saber o per\u00edodo de car\u00eancia de cada plano fa\u00e7a uma r\u00e1pida simula\u00e7\u00e3o com nossos consultores especializados. Em instantes eles dar\u00e3o todas as informa\u00e7\u00f5es que voc\u00ea precisar sobre o plano, inclusive seus valores e coberturas.<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>SAIBA QUAL O PER\u00cdODO DE CAR\u00caNCIA DE CADA PLANO E ESCOLHA O SEU!<\/h2>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quando se contrata um plano de sa\u00fade, muito se houve falar sobre car\u00eancia. H\u00e1 quem diga em que \u00e9 um per\u00edodo onde n\u00e3o se pode [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1612,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Car\u00eancia de Plano de Sa\u00fade: Tudo o que precisa saber antes de contratar<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Voc\u00ea sabe qual o per\u00edodo de car\u00eancia de plano de sa\u00fade? Ou ent\u00e3o por que existe esse prazo de espera para receber atendimento? N\u00f3s revelamos tudo para voc\u00ea!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Car\u00eancia de Plano de Sa\u00fade: Tudo o que precisa saber antes de contratar\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Voc\u00ea sabe qual o per\u00edodo de car\u00eancia de plano de sa\u00fade? Ou ent\u00e3o por que existe esse prazo de espera para receber atendimento? N\u00f3s revelamos tudo para voc\u00ea!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-04-19T16:00:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/CAR\u00caNCIA-DE-PLANO-DE-SA\u00daDE.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Car\u00eancia de Plano de Sa\u00fade: Tudo o que precisa saber antes de contratar\",\"datePublished\":\"2019-04-19T16:00:22+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-19T16:00:22+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/\"},\"wordCount\":757,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/\",\"name\":\"Car\u00eancia de Plano de Sa\u00fade: Tudo o que precisa saber antes de contratar\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-04-19T16:00:22+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-19T16:00:22+00:00\",\"description\":\"Voc\u00ea sabe qual o per\u00edodo de car\u00eancia de plano de sa\u00fade? Ou ent\u00e3o por que existe esse prazo de espera para receber atendimento? N\u00f3s revelamos tudo para voc\u00ea!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Car\u00eancia de Plano de Sa\u00fade: Tudo o que precisa saber antes de contratar\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Car\u00eancia de Plano de Sa\u00fade: Tudo o que precisa saber antes de contratar","description":"Voc\u00ea sabe qual o per\u00edodo de car\u00eancia de plano de sa\u00fade? Ou ent\u00e3o por que existe esse prazo de espera para receber atendimento? N\u00f3s revelamos tudo para voc\u00ea!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Car\u00eancia de Plano de Sa\u00fade: Tudo o que precisa saber antes de contratar","og_description":"Voc\u00ea sabe qual o per\u00edodo de car\u00eancia de plano de sa\u00fade? Ou ent\u00e3o por que existe esse prazo de espera para receber atendimento? N\u00f3s revelamos tudo para voc\u00ea!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-04-19T16:00:22+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/CAR\u00caNCIA-DE-PLANO-DE-SA\u00daDE.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Car\u00eancia de Plano de Sa\u00fade: Tudo o que precisa saber antes de contratar","datePublished":"2019-04-19T16:00:22+00:00","dateModified":"2019-04-19T16:00:22+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/"},"wordCount":757,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/","name":"Car\u00eancia de Plano de Sa\u00fade: Tudo o que precisa saber antes de contratar","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-04-19T16:00:22+00:00","dateModified":"2019-04-19T16:00:22+00:00","description":"Voc\u00ea sabe qual o per\u00edodo de car\u00eancia de plano de sa\u00fade? Ou ent\u00e3o por que existe esse prazo de espera para receber atendimento? N\u00f3s revelamos tudo para voc\u00ea!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Car\u00eancia de Plano de Sa\u00fade: Tudo o que precisa saber antes de contratar"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1557"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1557"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1557\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1612"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1557"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1557"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1557"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}