{"id":1599,"date":"2019-04-26T13:00:09","date_gmt":"2019-04-26T16:00:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1599"},"modified":"2019-04-26T13:00:09","modified_gmt":"2019-04-26T16:00:09","slug":"ameplan-senior-3-idade","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/","title":{"rendered":"Ameplan S\u00eanior | O melhor atendimento especializado para a 3 Idade!"},"content":{"rendered":"<p>Com <strong>mais de de 27 anos de exist\u00eancia<\/strong>, o <strong>Ameplan S\u00eanior<\/strong> \u00e9 um plano de sa\u00fade voltado na oferta de um atendimento de qualidade e com profissionais altamente especializados no cuidado a pessoas que est\u00e3o na 3\u00aa idade.<\/p>\n<p>Para isso, a Ameplan S\u00eanior emprega constantemente esfor\u00e7os para melhorar seus servi\u00e7os, investindo na forma\u00e7\u00e3o de seu corpo cl\u00ednico, al\u00e9m de aumentar regularmente a qualidade de suas instala\u00e7\u00f5es.Tudo com <strong>equipamentos<\/strong> <strong>modernos<\/strong> e infraestrutura atualizada.<\/p>\n<p>Com <strong>mais<\/strong> <strong>de 500<\/strong> <strong>prestadores<\/strong> <strong>cl\u00ednicos<\/strong> <strong>e<\/strong> <strong>hospitalares<\/strong> e <strong>5 mil m\u00e9dico<\/strong>s de todas as especialidades, a Ameplan S\u00eanior direciona todo o seu esfor\u00e7o aos cuidados necess\u00e1rios aos idosos.<\/p>\n<p>Est\u00e1 nessa fase da vida ou conhece algu\u00e9m que precisa de aten\u00e7\u00e3o especializada? Saiba mais sobre os servi\u00e7os disponibilizados pela Ameplan S\u00eanior e veja como ela pode ser<strong> a melhor op\u00e7\u00e3o<\/strong> para voc\u00ea.<\/p>\n<h2>Quais os tipos de planos oferecidos pela Ameplan S\u00eanior?<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1601\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/AMEPLAN-S\u00caNIOR-CORPO.jpg\" alt=\"ameplan s\u00eanior\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/AMEPLAN-S\u00caNIOR-CORPO.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/AMEPLAN-S\u00caNIOR-CORPO-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/p>\n<p>Direcionado para pessoas com idade a partir de <strong>49 anos<\/strong>, o Ameplan S\u00eanior oferece a possibilidade de acomoda\u00e7\u00e3o em enfermaria ou apartamento. Isso al\u00e9m de contar com uma ampla rede credenciada e atendimento laboratorial.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/6-melhores-planos-de-saude-para-idosos\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Quer um plano de qualidade e que seja econ\u00f4mico? Ent\u00e3o conhe\u00e7a os 6 melhores planos de sa\u00fade para idosos de S\u00e3o Paulo e escolha o ideal!<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>Qual a abrang\u00eancia dos planos da Ameplan S\u00eanior?<\/h2>\n<p>Como parte de seu foco no estado de S\u00e3o Paulo e localidades pr\u00f3ximas, o Ameplan S\u00eanior oferece atendimento nas cidades de S\u00e3o Paulo; Caieiras; Diadema; Guarulhos; Itaquaquecetuba; Mogi das Cruzes; Osasco; Po\u00e1; Santo Andr\u00e9; S\u00e3o Bernardo do Campo; S\u00e3o Caetano do Sul e Suzano.<\/p>\n<h2>Quais as vantagens e benef\u00edcios da Ameplan S\u00eanior?<\/h2>\n<p>Quando uma pessoa chega \u00e0 3\u00aa idade, muitos problemas de sa\u00fade costumam aparecer, diminuindo assim sua qualidade de vida. Ali\u00e1s, infelizmente, \u00e9 mais comum do que imaginamos conhecer idosos que passam boa parte do tempo acamados.<\/p>\n<p>Por isso, \u00e9 fundamental oferecer a essas pessoas um atendimento m\u00e9dico de qualidade, que ajude a <strong>diminuir a gravidade desses problemas de sa\u00fade<\/strong> ou mesmo prevenir o aparecimento das ditas doen\u00e7as da terceira idade, tornando esse per\u00edodo da vida menos desgastante.<\/p>\n<p>Pensando nisso, a Ameplan S\u00eanior desenvolveu planos de sa\u00fade que contribuem com as mudan\u00e7as desse per\u00edodo da vida. Ao fornecer um atendimento prestado por profissionais altamente capacitados e especializados em geriatria, seu corpo cl\u00ednico prop\u00f5e altera\u00e7\u00f5es no estilo de vida, uso de <strong>medicamentos<\/strong> <strong>adequados<\/strong> e <strong>alimenta\u00e7\u00e3o<\/strong> <strong>correta<\/strong>.<\/p>\n<p>A Ameplan S\u00eanior conta com uma<strong> longa lista de hospitais pr\u00f3prios e conveniados\u00a0<\/strong>prontos para oferecer o melhor atendimento a seus clientes.<\/p>\n<p>Envelhecer com sa\u00fade e qualidade de vida \u00e9 poss\u00edvel, e com a Ameplan S\u00eanior o valor pago por esse servi\u00e7o se encaixa perfeitamente em seu or\u00e7amento. Ent\u00e3o, se voc\u00ea est\u00e1 chegando nessa fase ou conhece algum familiar que precise dessa assist\u00eancia,<a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> <strong>fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de valores!<\/strong><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/fazer-cotacao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Converse com nossos consultores para que possamos personalizar o plano para melhor atender suas necessidades e seu or\u00e7amento<\/strong>.<\/a> \u00c9 r\u00e1pido, f\u00e1cil e de gra\u00e7a. O que est\u00e1 esperando? <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Fa\u00e7a sua simula\u00e7\u00e3o de valores e garanta uma melhor idade \u00fanica e inesquec\u00edvel para quem voc\u00ea ama!<\/strong><\/a><\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Com mais de de 27 anos de exist\u00eancia, o Ameplan S\u00eanior \u00e9 um plano de sa\u00fade voltado na oferta de um atendimento de qualidade e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1600,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ameplan S\u00eanior | O melhor atendimento especializado para a 3 Idade!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O plano de sa\u00fade Ameplan S\u00eanior traz o que h\u00e1 de melhor da assist\u00eancia m\u00e9dica para o p\u00fablico da melhor idade poder tornar seus momentos inesquec\u00edveis!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ameplan S\u00eanior | O melhor atendimento especializado para a 3 Idade!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O plano de sa\u00fade Ameplan S\u00eanior traz o que h\u00e1 de melhor da assist\u00eancia m\u00e9dica para o p\u00fablico da melhor idade poder tornar seus momentos inesquec\u00edveis!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-04-26T16:00:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/ameplan-s\u00eanior.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Ameplan S\u00eanior | O melhor atendimento especializado para a 3 Idade!\",\"datePublished\":\"2019-04-26T16:00:09+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-26T16:00:09+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/\"},\"wordCount\":572,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/\",\"name\":\"Ameplan S\u00eanior | O melhor atendimento especializado para a 3 Idade!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-04-26T16:00:09+00:00\",\"dateModified\":\"2019-04-26T16:00:09+00:00\",\"description\":\"O plano de sa\u00fade Ameplan S\u00eanior traz o que h\u00e1 de melhor da assist\u00eancia m\u00e9dica para o p\u00fablico da melhor idade poder tornar seus momentos inesquec\u00edveis!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Ameplan S\u00eanior | O melhor atendimento especializado para a 3 Idade!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ameplan S\u00eanior | O melhor atendimento especializado para a 3 Idade!","description":"O plano de sa\u00fade Ameplan S\u00eanior traz o que h\u00e1 de melhor da assist\u00eancia m\u00e9dica para o p\u00fablico da melhor idade poder tornar seus momentos inesquec\u00edveis!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Ameplan S\u00eanior | O melhor atendimento especializado para a 3 Idade!","og_description":"O plano de sa\u00fade Ameplan S\u00eanior traz o que h\u00e1 de melhor da assist\u00eancia m\u00e9dica para o p\u00fablico da melhor idade poder tornar seus momentos inesquec\u00edveis!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-04-26T16:00:09+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/ameplan-s\u00eanior.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Ameplan S\u00eanior | O melhor atendimento especializado para a 3 Idade!","datePublished":"2019-04-26T16:00:09+00:00","dateModified":"2019-04-26T16:00:09+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/"},"wordCount":572,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/","name":"Ameplan S\u00eanior | O melhor atendimento especializado para a 3 Idade!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-04-26T16:00:09+00:00","dateModified":"2019-04-26T16:00:09+00:00","description":"O plano de sa\u00fade Ameplan S\u00eanior traz o que h\u00e1 de melhor da assist\u00eancia m\u00e9dica para o p\u00fablico da melhor idade poder tornar seus momentos inesquec\u00edveis!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/ameplan-senior-3-idade\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Ameplan S\u00eanior | O melhor atendimento especializado para a 3 Idade!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1599"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1599"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1599\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1600"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1599"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1599"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1599"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}