{"id":1603,"date":"2019-05-03T13:00:56","date_gmt":"2019-05-03T16:00:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1603"},"modified":"2019-05-03T13:00:56","modified_gmt":"2019-05-03T16:00:56","slug":"periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/","title":{"rendered":"Per\u00edodo de Car\u00eancia | Respondemos \u00e0 todas as suas d\u00favidas!"},"content":{"rendered":"<p>Quando contratamos um plano de sa\u00fade, ou iniciamos a cota\u00e7\u00e3o para contratar esse produto, um tema que costuma vir \u00e0 tona e gerar muitas d\u00favidas \u00e9 o<strong> per\u00edodo de car\u00eancia<\/strong>.<\/p>\n<p>Isso porque h\u00e1 quem afirme que a car\u00eancia \u00e9 o per\u00edodo onde o plano de sa\u00fade n\u00e3o pode ser utilizado, n\u00e3o importa o que aconte\u00e7a. Ou seja, se voc\u00ea ficar doente ou tiver uma emerg\u00eancia, ter\u00e1 de buscar atendimento na rede p\u00fablica de sa\u00fade, pois seu plano negar\u00e1 a cobertura do procedimento.<\/p>\n<p>Esse fato \u00e9 real? A car\u00eancia do plano de sa\u00fade nega mesmo qualquer tipo de atendimento? Ela \u00e9 esse monstro t\u00e3o feio que parece? Estou preso sempre na car\u00eancia?<\/p>\n<p>Como sabemos, esse \u00e9 um assunto que desperta muitas d\u00favidas. Por isso, <strong>preparamos um texto com as respostas para as principais perguntas sobre o tema<\/strong>. Confira.<\/p>\n<h2>Porque existe car\u00eancia no plano de sa\u00fade?<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1604\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/per\u00edodo-de-car\u00eancia-corpo-1.jpg\" alt=\"per\u00edodo de car\u00eancia capa\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/per\u00edodo-de-car\u00eancia-corpo-1.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/per\u00edodo-de-car\u00eancia-corpo-1-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/p>\n<p>Considerada uma esp\u00e9cie de castigo ou mesmo puni\u00e7\u00e3o para quem precisa do plano de sa\u00fade, a car\u00eancia \u00e9, infelizmente, um mal necess\u00e1rio para o funcionamento da assist\u00eancia contratada.<\/p>\n<p>Isso porque a empresa que ir\u00e1 fornecer o servi\u00e7o ao contratante precisa se organizar, E, como cada servi\u00e7o tem um valor diferente dentro da tabela paga, \u00e9 necess\u00e1rio calcular se cada uma destas despesas est\u00e1 dentro da franquia contratada pelo cliente, como tamb\u00e9m se os procedimentos realizados s\u00e3o cobertos pelo plano.<\/p>\n<p>Ent\u00e3o, para que todas essas verifica\u00e7\u00f5es sejam feitas, a car\u00eancia \u00e9 acionada. Isso tudo para que o atendimento possa ser prestado com qualidade e respondendo a todas as necessidades do paciente\/cliente.<\/p>\n<h2>Quais os per\u00edodos de car\u00eancia?<\/h2>\n<p>A car\u00eancia de plano de sa\u00fade costuma variar de acordo com o procedimento realizado. Isso significa que, para cada atendimento necess\u00e1rio o tempo varia.<\/p>\n<p>Por exemplo, quando acontecem casos de<strong> urg\u00eancia ou emerg\u00eancia<\/strong>, o segurado pode ser atendimento em<strong> 24 horas<\/strong>. Mas, caso seja necess\u00e1ria uma <strong>interna\u00e7\u00e3o<\/strong>, cirurgias ou outros procedimentos complexos, essa car\u00eancia deve ser de <strong>180 dias<\/strong>.<\/p>\n<p>Caso a paciente engravide, \u00e9 preciso ficar muito atento \u00e0 car\u00eancia no momento da contrata\u00e7\u00e3o do plano. Isso porque esse per\u00edodo \u00e9 de <strong>300<\/strong> <strong>dias<\/strong>, caso n\u00e3o haja complica\u00e7\u00f5es. Apenas quando se tratar de beb\u00eas prematuros ou gravidez de risco, a<strong> car\u00eancia n\u00e3o \u00e9 aplicada<\/strong>.<\/p>\n<p>Agora, se o caso for a realiza\u00e7\u00e3o de exames ou <strong>procedimentos<\/strong> <strong>simples<\/strong>, \u00e9 preciso esperar pouco tempo, cerca de <strong>45 dias<\/strong>. No entanto, \u00e9 importante que o segurado fique atento, pois a car\u00eancia pode variar de acordo com o tipo de plano contratado.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/fazer-cotacao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Converse com n ossos consultores para saber qual o per\u00edodo estabelecido por cada operadora de plano de sa\u00fade!<\/strong><\/a><\/p>\n<h4>Exce\u00e7\u00f5es<\/h4>\n<p>Em algumas modalidades, \u00e9 poss\u00edvel conseguir atendimento m\u00e9dico dentro do plano de sa\u00fade, mesmo durante a vig\u00eancia da car\u00eancia. Essa exce\u00e7\u00e3o se aplica aos casos de cobertura parcial tempor\u00e1ria.<\/p>\n<p>Ela, no entanto, \u00e9 v\u00e1lida apenas para pacientes que possuam <strong>doen\u00e7as<\/strong> <strong>ou<\/strong> <strong>les\u00f5es<\/strong> <strong>preexistente<\/strong>. Aquelas enfermidades que j\u00e1 existiam antes mesmo da assinatura do contrato com o plano.<\/p>\n<h2>Como fazer plano sem car\u00eancia?<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1605\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/per\u00edodo-de-car\u00eancia-corpo.jpg\" alt=\"per\u00edodo de car\u00eancia capa\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/per\u00edodo-de-car\u00eancia-corpo.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/per\u00edodo-de-car\u00eancia-corpo-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/p>\n<p>Para conseguir um plano de sa\u00fade sem car\u00eancia \u00e9 necess\u00e1rio contratar algumas modalidades que oferecem essa possibilidade. S\u00e3o eles os<strong> planos empresariais<\/strong> (feitos pelas empresas para seus funcion\u00e1rios) e os <strong>planos de sa\u00fade coletivos<\/strong> (contratados por grupos ou categorias de classe).<\/p>\n<p>Quer saber quais planos oferecem car\u00eancia zero, ou ent\u00e3o uma redu\u00e7\u00e3o neste per\u00edodo de espera? <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Ent\u00e3o fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o e converse com nossos consultores. Temos certeza der que vamos encontrar um plano que atenda suas necessidades e seu or\u00e7amento.\u00a0<\/strong><\/a><\/p>\n<p>\u00c9 r\u00e1pido, f\u00e1cil e gratuito. Corra e venha garantir o seu acesso \u00e1 sa\u00fade de qualidade!<\/p>\n<p><strong>\u00a0<a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quando contratamos um plano de sa\u00fade, ou iniciamos a cota\u00e7\u00e3o para contratar esse produto, um tema que costuma vir \u00e0 tona e gerar muitas d\u00favidas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1606,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Per\u00edodo de Car\u00eancia | Respondemos \u00e0 todas as suas d\u00favidas!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O per\u00edodo de car\u00eancia no plano de sa\u00fade \u00e9 um tempo que voc\u00ea precisa esperar para receber determinados atendimentos. Mas ser\u00e1 que d\u00e1 para evitar a car\u00eancia?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Per\u00edodo de Car\u00eancia | Respondemos \u00e0 todas as suas d\u00favidas!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O per\u00edodo de car\u00eancia no plano de sa\u00fade \u00e9 um tempo que voc\u00ea precisa esperar para receber determinados atendimentos. Mas ser\u00e1 que d\u00e1 para evitar a car\u00eancia?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-03T16:00:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/per\u00edodo-de-car\u00eancia-capa.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Per\u00edodo de Car\u00eancia | Respondemos \u00e0 todas as suas d\u00favidas!\",\"datePublished\":\"2019-05-03T16:00:56+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-03T16:00:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/\"},\"wordCount\":659,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/\",\"name\":\"Per\u00edodo de Car\u00eancia | Respondemos \u00e0 todas as suas d\u00favidas!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-03T16:00:56+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-03T16:00:56+00:00\",\"description\":\"O per\u00edodo de car\u00eancia no plano de sa\u00fade \u00e9 um tempo que voc\u00ea precisa esperar para receber determinados atendimentos. Mas ser\u00e1 que d\u00e1 para evitar a car\u00eancia?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Per\u00edodo de Car\u00eancia | Respondemos \u00e0 todas as suas d\u00favidas!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Per\u00edodo de Car\u00eancia | Respondemos \u00e0 todas as suas d\u00favidas!","description":"O per\u00edodo de car\u00eancia no plano de sa\u00fade \u00e9 um tempo que voc\u00ea precisa esperar para receber determinados atendimentos. Mas ser\u00e1 que d\u00e1 para evitar a car\u00eancia?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Per\u00edodo de Car\u00eancia | Respondemos \u00e0 todas as suas d\u00favidas!","og_description":"O per\u00edodo de car\u00eancia no plano de sa\u00fade \u00e9 um tempo que voc\u00ea precisa esperar para receber determinados atendimentos. Mas ser\u00e1 que d\u00e1 para evitar a car\u00eancia?","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-05-03T16:00:56+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/per\u00edodo-de-car\u00eancia-capa.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Per\u00edodo de Car\u00eancia | Respondemos \u00e0 todas as suas d\u00favidas!","datePublished":"2019-05-03T16:00:56+00:00","dateModified":"2019-05-03T16:00:56+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/"},"wordCount":659,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/","name":"Per\u00edodo de Car\u00eancia | Respondemos \u00e0 todas as suas d\u00favidas!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-03T16:00:56+00:00","dateModified":"2019-05-03T16:00:56+00:00","description":"O per\u00edodo de car\u00eancia no plano de sa\u00fade \u00e9 um tempo que voc\u00ea precisa esperar para receber determinados atendimentos. Mas ser\u00e1 que d\u00e1 para evitar a car\u00eancia?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Per\u00edodo de Car\u00eancia | Respondemos \u00e0 todas as suas d\u00favidas!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1603"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1603"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1603\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1606"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1603"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1603"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1603"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}