{"id":1631,"date":"2019-05-17T13:00:35","date_gmt":"2019-05-17T16:00:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1631"},"modified":"2019-05-17T13:00:35","modified_gmt":"2019-05-17T16:00:35","slug":"plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/","title":{"rendered":"Plano de Sa\u00fade por Ades\u00e3o | Ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o? Descubra!"},"content":{"rendered":"<p>Quer economizar na hora de contratar um plano de sa\u00fade? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o plano de sa\u00fade por ades\u00e3o, uma modalidade semelhante muito mais econ\u00f4mica do que um plano de sa\u00fade individual ou familiar.<\/p>\n<h2>O que \u00e9 um plano de sa\u00fade por ades\u00e3o?<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1632\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/plano-de-sa\u00fade-por-ades\u00e3o-corpo.jpg\" alt=\"plano de sa\u00fade por ades\u00e3o\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/plano-de-sa\u00fade-por-ades\u00e3o-corpo.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/plano-de-sa\u00fade-por-ades\u00e3o-corpo-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/p>\n<p>O <strong>plano de sa\u00fade por ades\u00e3o <\/strong>\u00e9 direcionado para empresas ou um grupo de pessoas que tenham algum vinculo com uma companhia ou uma associa\u00e7\u00e3o como um sindicato, por exemplo. Ele \u00e9 dividido em dois tipos: o <strong>plano coletivo por ades\u00e3o<\/strong> e <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/tabelas-de-precos-de-planos-de-saude\/plano-de-saude-por-adesao\/\"><strong>plano individual por ades\u00e3o<\/strong><\/a>.<\/p>\n<h2>Quem pode contratar um plano por ades\u00e3o?<\/h2>\n<p>Qualquer pessoa que esteja vinculada a uma empresa ou associa\u00e7\u00e3o pode contratar essa modalidade de plano de sa\u00fade.<\/p>\n<p>No <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/tabelas-de-precos-de-planos-de-saude\/plano-de-saude-por-adesao\/\"><strong>plano individual por ades\u00e3o<\/strong><\/a>, basta o segurado estar associado \u00e0 alguma entidade para poder contratar o conv\u00eanio m\u00e9dico. J\u00e1 no <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/tabelas-de-precos-de-planos-de-saude\/plano-de-saude-por-adesao\/\"><strong>plano coletivo por ades\u00e3o<\/strong><\/a>, \u00e9 necess\u00e1rio que o contratante fa\u00e7a parte de alguma empresa interessada em aderir a essa modalidade de plano de sa\u00fade.<\/p>\n<p>Essa \u00e9 a principal diferen\u00e7a entre plano de sa\u00fade individual por ades\u00e3o e Plano coletivo por ades\u00e3o.<\/p>\n<h2>Como funciona a car\u00eancia para o plano por ades\u00e3o?<\/h2>\n<p>Este \u00e9 o principal diferenciador do plano individual comum para o individual por ades\u00e3o. No plano comum, o per\u00edodo de espera para poder utilizar o plano \u00e9 bem maior do que na op\u00e7\u00e3o por ades\u00e3o, enquanto na primeira voc\u00ea espera de dias \u00e0 meses, no plano coletivo por ades\u00e3o voc\u00ea pode usufruir de todos os benef\u00edcios e servi\u00e7os pouco tempo ap\u00f3s a contrata\u00e7\u00e3o do plano.<\/p>\n<p><strong>Saiba mais:<a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Fale com nossos consultores para saber qual o per\u00edodo de car\u00eancia para ambas as modalidade!<\/a><\/strong><\/p>\n<h2>Pagamento<\/h2>\n<p>Se voc\u00ea estiver em d\u00favida em optar por um plano de sa\u00fade por ades\u00e3o coletivo ou individual, considere o dia de pagamento. No plano individual, o vencimento fica para a <strong>data em que o contrato for firmado<\/strong>. J\u00e1 no plano coletivo por ades\u00e3o, pode ser um dia programado para o pagamento, ocorrendo normalmente nas datas <strong>10 e 25 do m\u00eas<\/strong>.<\/p>\n<h2>Pre\u00e7o do plano de sa\u00fade por ades\u00e3o<\/h2>\n<p>No que se trata de pre\u00e7os, no plano individual por ades\u00e3o as tarifas consistem no que \u00e9 colocado em contrato. No plano coletivo por ades\u00e3o,<strong> o custo pode cair pela metade<\/strong> do que \u00e9 cobrado no plano individual.<\/p>\n<h2>Reajustes de pre\u00e7os<\/h2>\n<p>Mais uma varia\u00e7\u00e3o entre as duas formas de <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/tabelas-de-precos-de-planos-de-saude\/plano-de-saude-por-adesao\/\">planos por ades\u00e3o<\/a> \u00e9 o reajuste dos valores a serem pagos. No plano individual, o reajuste do pre\u00e7o acontece na pr\u00f3pria data de contrata\u00e7\u00e3o do plano e no modo coletivo \u00e9 na maioria das vezes no m\u00eas indicado pela organiza\u00e7\u00e3o contratante.<\/p>\n<h2>Como contratar um plano de sa\u00fade por ades\u00e3o?<\/h2>\n<p>Para contratar o plano de sa\u00fade por ades\u00e3o coletivo voc\u00ea precisar\u00e1 contactar sua empresa para que eles possam te incluir no plano.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Para contratar a modalidade individual basta fazer uma simula\u00e7\u00e3o aqui mesmo<\/strong><\/a>. Em instantes voc\u00ea fala com um de nossos consultores e escolhe o plano de sua prefer\u00eancia. Temos certeza de que voc\u00ea vai se impressionar com a quantidade de benef\u00edcios que esse plano pode trazer. E o melhor de tudo, com a flexibilidade que voc\u00ea precisa e por valores que cabem no seu bolso.<\/p>\n<p>O que est\u00e1 esperando?<a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong> Fa\u00e7a sua simula\u00e7\u00e3o agora mesmo. \u00c9 r\u00e1pido, f\u00e1cil e gratuito!<\/strong><\/a><\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quer economizar na hora de contratar um plano de sa\u00fade? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o plano de sa\u00fade por ades\u00e3o, uma modalidade semelhante muito mais econ\u00f4mica do [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1633,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Plano de Sa\u00fade por Ades\u00e3o | Ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o? Descubra!<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Saiba porque contratar um plano de sa\u00fade por ades\u00e3o pode ser vantajoso para voc\u00ea, sua sa\u00fade e suas economias. Vamos contar tudo sobre essa modalidade!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Plano de Sa\u00fade por Ades\u00e3o | Ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o? Descubra!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Saiba porque contratar um plano de sa\u00fade por ades\u00e3o pode ser vantajoso para voc\u00ea, sua sa\u00fade e suas economias. Vamos contar tudo sobre essa modalidade!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-17T16:00:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/plano-de-sa\u00fade-por-ades\u00e3o-.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Plano de Sa\u00fade por Ades\u00e3o | Ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o? Descubra!\",\"datePublished\":\"2019-05-17T16:00:35+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-17T16:00:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/\"},\"wordCount\":603,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade por Ades\u00e3o | Ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o? Descubra!\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-17T16:00:35+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-17T16:00:35+00:00\",\"description\":\"Saiba porque contratar um plano de sa\u00fade por ades\u00e3o pode ser vantajoso para voc\u00ea, sua sa\u00fade e suas economias. Vamos contar tudo sobre essa modalidade!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Plano de Sa\u00fade por Ades\u00e3o | Ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o? Descubra!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Plano de Sa\u00fade por Ades\u00e3o | Ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o? Descubra!","description":"Saiba porque contratar um plano de sa\u00fade por ades\u00e3o pode ser vantajoso para voc\u00ea, sua sa\u00fade e suas economias. Vamos contar tudo sobre essa modalidade!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Plano de Sa\u00fade por Ades\u00e3o | Ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o? Descubra!","og_description":"Saiba porque contratar um plano de sa\u00fade por ades\u00e3o pode ser vantajoso para voc\u00ea, sua sa\u00fade e suas economias. Vamos contar tudo sobre essa modalidade!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-05-17T16:00:35+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/plano-de-sa\u00fade-por-ades\u00e3o-.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Plano de Sa\u00fade por Ades\u00e3o | Ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o? Descubra!","datePublished":"2019-05-17T16:00:35+00:00","dateModified":"2019-05-17T16:00:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/"},"wordCount":603,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/","name":"Plano de Sa\u00fade por Ades\u00e3o | Ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o? Descubra!","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-17T16:00:35+00:00","dateModified":"2019-05-17T16:00:35+00:00","description":"Saiba porque contratar um plano de sa\u00fade por ades\u00e3o pode ser vantajoso para voc\u00ea, sua sa\u00fade e suas economias. Vamos contar tudo sobre essa modalidade!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Plano de Sa\u00fade por Ades\u00e3o | Ser\u00e1 que \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o? Descubra!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1631"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1631"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1631\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1633"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1631"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1631"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1631"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}