{"id":1643,"date":"2019-05-28T13:00:48","date_gmt":"2019-05-28T16:00:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.planodesaudeoperadoras.com.br\/?p=1643"},"modified":"2019-05-28T13:00:48","modified_gmt":"2019-05-28T16:00:48","slug":"amil-empresarial","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/","title":{"rendered":"Quer reter seus melhores funcion\u00e1rios? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Amil Empresarial"},"content":{"rendered":"<p>Se voc\u00ea possui uma empresa e ainda n\u00e3o tem um plano de sa\u00fade; ent\u00e3o, sentimos dizer, voc\u00ea est\u00e1 perdendo funcion\u00e1rios excelentes retardando o sucesso da sua empresa. Com um plano de sa\u00fade al\u00e9m de atrair os maiores talentos do mercado, voc\u00ea tamb\u00e9m ir\u00e1 reter seus melhores colaboradores e motivar todos a se empenharem pela empresa!<\/p>\n<p>Voc\u00ea quer crescer no mercado, com uma equipe pr\u00f3-ativa e reconhecimento? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o<strong> plano de sa\u00fade empresarial da Amil<\/strong>, a op\u00e7\u00e3o ideal para incentivar sua equipe e levar sua empresa ao sucesso absoluto!<\/p>\n<p>O<strong> Amil Empresarial<\/strong> foi pensado para atender os funcion\u00e1rios de empresas das mais diferentes \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o e tamanhos com a mesma qualidade, sempre visando a manuten\u00e7\u00e3o do bem-estar de todos os seus segurados.<\/p>\n<p>Os planos dessa linha t\u00eam<strong> abrang\u00eancia tanto regional quanto nacional<\/strong>, al\u00e9m de servi\u00e7os que representam um enorme ganho de escala para quem contrata a prestadora de servi\u00e7o.<\/p>\n<p>Precisa oferecer um bom plano de sa\u00fade a seus colaboradores, mas ainda n\u00e3o encontrou a modalidade certa? Ent\u00e3o acompanhe esse texto. Contaremos todos os detalhes sobre o Amil Empresarial.<\/p>\n<h2>Quais os tipos de planos oferecidos pela Amil Empresarial?<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1646\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/AMIL-EMPRESARIAL-CORPO-2.jpg\" alt=\"AMIL EMPRESARIAL\" width=\"520\" height=\"370\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/AMIL-EMPRESARIAL-CORPO-2.jpg 520w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/AMIL-EMPRESARIAL-CORPO-2-300x213.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 520px) 100vw, 520px\" \/><\/p>\n<p>A Amil Empresarial disponibiliza diferentes modalidades de atendimento \u00e0s empresas que recorrem a seus servi\u00e7os,<strong> adaptando-se assim \u00e0s necessidades de seus clientes<\/strong>. Veja todas as op\u00e7\u00f5es disponibilizadas pela operadora.<\/p>\n<h4>Plano Amil 200<\/h4>\n<p>Nesta modalidade, os segurados contam com um plano de <strong>abrang\u00eancia<\/strong> <strong>regional<\/strong>, e que lhes oferece <strong>acomoda\u00e7\u00e3o<\/strong> <strong>em<\/strong> <strong>enfermaria<\/strong> e o acesso a uma rede credenciada com mais de <strong>80<\/strong> <strong>hospitais<\/strong>.<\/p>\n<h4>Plano Amil 400<\/h4>\n<p>Este \u00e9 um plano de sa\u00fade com <strong>abrang\u00eancia<\/strong> <strong>nacional e<\/strong>\u00a0<strong>acomoda\u00e7\u00e3o<\/strong> <strong>em<\/strong> <strong>enfermaria<\/strong>. Ele possui rede credenciada com mais de <strong>180<\/strong> <strong>hospitais<\/strong> e <strong>reembolso<\/strong> em consultas.<\/p>\n<h4>Plano Amil 500<\/h4>\n<p>Com <strong>abrang\u00eancia<\/strong> <strong>nacional<\/strong>, o plano Amil 500 disponibiliza <strong>acomoda\u00e7\u00e3o<\/strong> <strong>em<\/strong> <strong>apartamento<\/strong>, <strong>reembolso<\/strong> por consultas e acesso a uma rede credenciada com mais de <strong>190<\/strong> <strong>hospitais<\/strong>.<\/p>\n<h4>Plano Amil 700<\/h4>\n<p>No Amil 700, todos os segurados tem \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o, em caso de interna\u00e7\u00e3o, <strong>acomoda\u00e7\u00f5es<\/strong> <strong>em<\/strong> <strong>apartamento<\/strong>, <strong>reembolso<\/strong> para consultas e uma rede credenciada com mais de <strong>200<\/strong> <strong>hospitais<\/strong>, alguns inclusive como parte da linha Premium da Amil.<\/p>\n<h4>Plano Amil 900<\/h4>\n<p>Neste plano, \u00e9 disponibilizada <strong>acomoda\u00e7\u00e3o<\/strong> <strong>em<\/strong> <strong>apartamento<\/strong> e <strong>abrang\u00eancia<\/strong> <strong>nacional para consultas<\/strong>, garantindo tratamento em qualquer lugar do pa\u00eds.<\/p>\n<p>Quer saber quanto custa cada plano? <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Ent\u00e3o fa\u00e7a uma r\u00e1pida e gratuita simula\u00e7\u00e3o de valores para receber uma cota\u00e7\u00e3o personalizado por nossos colaboradores.<\/strong><\/a> Vamos te ajudar a encontrar op\u00e7\u00f5es que atendam as necessidades e o or\u00e7amento da sua empresa!<\/p>\n<h2>Qual a abrang\u00eancia dos planos da Amil Empresarial?<\/h2>\n<p>A abrang\u00eancia dos planos da Amil Empresarial varia de acordo com a ap\u00f3lice contratada, podendo ser regional ou nacional. Contudo, os segurados podem ficar tranquilos, pois receber\u00e3o atendimento em qualquer centro m\u00e9dico credenciado pela empresa dentro de sua regi\u00e3o.<\/p>\n<h2>Quais as vantagens e benef\u00edcios da Amil Empresarial?<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1647\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/aMIL-EMPRESARIAL-CORPO.jpg\" alt=\"AMIL EMPRESARIAL\" width=\"520\" height=\"370\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/aMIL-EMPRESARIAL-CORPO.jpg 520w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/aMIL-EMPRESARIAL-CORPO-300x213.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 520px) 100vw, 520px\" \/><\/p>\n<p>Aderindo a um dos planos da Amil Empresarial, voc\u00ea \u00e9 capaz de oferecer atendimento de qualidade a seus colaboradores. Assim voc\u00ea ter\u00e1 os melhores funcion\u00e1rios do mercado na sua empresa, promovendo o seu crescimento cont\u00ednuo e seu reconhecimento.<\/p>\n<p>Al\u00e9m disso, a operadora oferece<strong> atendimento telef\u00f4nico 24 horas<\/strong> e<strong> resgate a\u00e9reo e terrestre<\/strong>. H\u00e1 tamb\u00e9m <strong>programas de Gest\u00e3o de Sa\u00fade<\/strong> que atuam em parceria com a \u00e1rea de Recursos Humanos das empresas, aumentando a qualidade de vida dos funcion\u00e1rios.<\/p>\n<p>Isso \u00e9 apenas uma parte de todo o benef\u00edcio que esse plano vai trazer. Al\u00e9m de segurar seus funcion\u00e1rios, ele tamb\u00e9m trar\u00e1 cobertura completa para voc\u00ea e seus dependentes. E o melhor de tudo isso? Um plano empresarial \u00e9 muito mais econ\u00f4mico que os planos individuais, ent\u00e3o voc\u00ea ter\u00e1 muito mais pagando menos.<\/p>\n<p>Ainda est\u00e1 duvidando? <strong><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ent\u00e3o fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o de valores gratuitamente e comprove todos os benef\u00edcios que voc\u00ea ir\u00e1 adquirir com o plano empresarial da Ami<\/a><\/strong><a style=\"font-family: Helvetica, sans-serif;font-size: 14px;font-style: normal;font-weight: 400\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong style=\"font-size: 14px\">l.<\/strong><\/a><span style=\"font-family: Helvetica, sans-serif;font-size: 14px;font-style: normal;font-weight: 400\">\u00a0<\/span><\/p>\n<p>Afinal, como dizem os s\u00e1bios, a sa\u00fade de seus funcion\u00e1rios \u00e9 o sucesso da sua empresa!<\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Se voc\u00ea possui uma empresa e ainda n\u00e3o tem um plano de sa\u00fade; ent\u00e3o, sentimos dizer, voc\u00ea est\u00e1 perdendo funcion\u00e1rios excelentes retardando o sucesso da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1648,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Quer reter seus melhores funcion\u00e1rios? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Amil Empresarial<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"O plano de sa\u00fade Amil Empresarial vai reter os melhores talentos na sua empresa e atrair muitos outros atrav\u00e9s de um excelente custo-benef\u00edcio. Saiba como!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Quer reter seus melhores funcion\u00e1rios? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Amil Empresarial\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"O plano de sa\u00fade Amil Empresarial vai reter os melhores talentos na sua empresa e atrair muitos outros atrav\u00e9s de um excelente custo-benef\u00edcio. Saiba como!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-05-28T16:00:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/AMIL-EMPRESARIAL.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Quer reter seus melhores funcion\u00e1rios? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Amil Empresarial\",\"datePublished\":\"2019-05-28T16:00:48+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-28T16:00:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/\"},\"wordCount\":707,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Planos de Sa\u00fade\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/\",\"name\":\"Quer reter seus melhores funcion\u00e1rios? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Amil Empresarial\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-05-28T16:00:48+00:00\",\"dateModified\":\"2019-05-28T16:00:48+00:00\",\"description\":\"O plano de sa\u00fade Amil Empresarial vai reter os melhores talentos na sua empresa e atrair muitos outros atrav\u00e9s de um excelente custo-benef\u00edcio. Saiba como!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Quer reter seus melhores funcion\u00e1rios? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Amil Empresarial\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Quer reter seus melhores funcion\u00e1rios? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Amil Empresarial","description":"O plano de sa\u00fade Amil Empresarial vai reter os melhores talentos na sua empresa e atrair muitos outros atrav\u00e9s de um excelente custo-benef\u00edcio. Saiba como!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Quer reter seus melhores funcion\u00e1rios? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Amil Empresarial","og_description":"O plano de sa\u00fade Amil Empresarial vai reter os melhores talentos na sua empresa e atrair muitos outros atrav\u00e9s de um excelente custo-benef\u00edcio. Saiba como!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-05-28T16:00:48+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/AMIL-EMPRESARIAL.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Quer reter seus melhores funcion\u00e1rios? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Amil Empresarial","datePublished":"2019-05-28T16:00:48+00:00","dateModified":"2019-05-28T16:00:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/"},"wordCount":707,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["Planos de Sa\u00fade"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/","name":"Quer reter seus melhores funcion\u00e1rios? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Amil Empresarial","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-05-28T16:00:48+00:00","dateModified":"2019-05-28T16:00:48+00:00","description":"O plano de sa\u00fade Amil Empresarial vai reter os melhores talentos na sua empresa e atrair muitos outros atrav\u00e9s de um excelente custo-benef\u00edcio. Saiba como!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/amil-empresarial\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Quer reter seus melhores funcion\u00e1rios? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Amil Empresarial"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1643"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1643"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1643\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1648"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1643"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1643"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1643"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}