{"id":1810,"date":"2019-07-30T13:00:11","date_gmt":"2019-07-30T16:00:11","guid":{"rendered":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?p=1810"},"modified":"2019-07-30T13:00:11","modified_gmt":"2019-07-30T16:00:11","slug":"doenca-preexistente","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/","title":{"rendered":"Doen\u00e7a Preexistente | Saiba quais s\u00e3o as regras do Plano de Sa\u00fade"},"content":{"rendered":"<p>Quer contratar um <a href=\"https:\/\/www.planodesaudepopulares.com.br\/\">plano de sa\u00fade<\/a> mas ainda n\u00e3o sabe o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente? Esse \u00e9 um t\u00f3pico extremamente importante do seu contrato, que ir\u00e1 determinar qual per\u00edodo de car\u00eancia voc\u00ea ter\u00e1 em ocasi\u00f5es espec\u00edficas.<\/p>\n<p>Descubra o que \u00e9 <strong>doen\u00e7a preexistente<\/strong> e veja como declarar!<\/p>\n<h2>Entendendo a Doen\u00e7a Preexistente<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1813\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/doen\u00e7a-preexistente-2.jpg\" alt=\"Doen\u00e7a Preexistente\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/doen\u00e7a-preexistente-2.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/doen\u00e7a-preexistente-2-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/p>\n<p>As <strong>doen\u00e7as preexistente<\/strong>s s\u00e3o aquelas que a pessoa sabe ter antes mesmo de assinar o contrato com uma operadora de plano de sa\u00fade.<\/p>\n<p>Durante a contrata\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio assinar um question\u00e1rio informando se possui ou n\u00e3o alguma doen\u00e7a. Caso possua alguma das listadas no documento, \u00e9 preciso que o cliente assinalando a op\u00e7\u00e3o correspondente.<\/p>\n<p>Feito isso, o plano de sa\u00fade ir\u00e1 determinar um per\u00edodo de car\u00eancia para os procedimentos relacionados \u00e0 essa enfermidade. Geralmente, esse per\u00edodo tem dura\u00e7\u00e3o de dois anos. Tempo esse em que o segurado n\u00e3o ter\u00e1 cobertura para a <strong>doen\u00e7a preexistente<\/strong> declarada no momento da contrata\u00e7\u00e3o do plano, nem mesmo em casos de urg\u00eancia e emerg\u00eancia. Esta \u00e9 a chamada Cobertura Parcial Tempor\u00e1ria &#8211; CPT.<\/p>\n<p><strong>Veja mais: <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/periodo-de-carencia-respondemos-a-todas-as-suas-duvidas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Saiba quais s\u00e3o os per\u00edodos de car\u00eancia para os procedimentos tradicionais!<\/a><\/strong><\/p>\n<h2>Como ter atendimento mesmo tendo a doen\u00e7a declarada?<\/h2>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter size-full wp-image-1814\" src=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Doen\u00e7a-preexistente-1.jpg\" alt=\"Doen\u00e7a Preexistente\" width=\"550\" height=\"350\" srcset=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Doen\u00e7a-preexistente-1.jpg 550w, https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Doen\u00e7a-preexistente-1-300x191.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 550px) 100vw, 550px\" \/><\/p>\n<p>Nos contratos<a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-por-adesao-sera-que-e-uma-boa-opcao-descubra\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> <strong>coletivos<\/strong> <strong>por<\/strong> <strong>ades\u00e3o<\/strong><\/a> e <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-empresarial\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>empresariais<\/strong><\/a> com mais de <strong>50 benefici\u00e1rios<\/strong> n\u00e3o h\u00e1 necessidade de cumprir <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/carencia-de-plano-de-saude-tudo-o-que-precisa-saber-antes-de-contratar\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>car\u00eancia<\/strong><\/a>, visto que esses contratos possuem muitos segurados em um mesmo grupo. Portanto, se voc\u00ea faz parte de alguma contrata\u00e7\u00e3o por ades\u00e3o ou empresarial, verifique as regras do seu plano e garanta o seu atendimento.<\/p>\n<p>Outra maneira de conseguir ultrapassar essa car\u00eancia \u00e9 atrav\u00e9s do pagamento da mensalidade com\u00a0<strong>agravo<\/strong>. Ou seja, um <strong>valor adicional<\/strong>, mais caro, que permitir\u00e1 acesso \u00e0 todos os atendimentos reservados para a sua doen\u00e7a preexistente.<\/p>\n<p>Apesar de ser uma alternativa vi\u00e1vel para contrata\u00e7\u00f5es <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-individual\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">individuais<\/a>, <a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/plano-de-saude-familiar\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">familiares<\/a> e empresariais com menos de 50 credenciados, n\u00e3o s\u00e3o todas as operadoras que oferecerem essa op\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p>Verifique se a operadora escolhida para te oferecer atendimento disponibiliza essa facilidade antes de contratar seus servi\u00e7os.<a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/fazer-cotacao\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong> Fale com nossos consultores especializados e tire todas as suas d\u00favidas em instantes<\/strong><\/a>, sem pagar nada!<\/p>\n<p>\u00c9 r\u00e1pido, f\u00e1cil e gratuito.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/simulador-plano-de-saude\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><strong>Fa\u00e7a uma simula\u00e7\u00e3o e comprove se o plano de sa\u00fade atende todas as suas necessidades!<\/strong><\/a><\/p>\n<p>Voc\u00ea merece o melhor atendimento m\u00e9dico do Brasil!<\/p>\n<p><a class=\"cote-agora-single\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/cote-agora\/\">Cote Agora<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quer contratar um plano de sa\u00fade mas ainda n\u00e3o sabe o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente? Esse \u00e9 um t\u00f3pico extremamente importante do seu contrato, que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1815,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[5],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.2.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Doen\u00e7a Preexistente | Saiba quais s\u00e3o as regras do Plano de Sa\u00fade<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Quer contratar um plano de sa\u00fade mas ainda n\u00e3o sabe o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente? Descubra o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente e veja como evitar a car\u00eancia!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Doen\u00e7a Preexistente | Saiba quais s\u00e3o as regras do Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Quer contratar um plano de sa\u00fade mas ainda n\u00e3o sabe o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente? Descubra o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente e veja como evitar a car\u00eancia!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Plano de Sa\u00fade\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-07-30T16:00:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Doen\u00e7a-Preexistente.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"520\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"usuario_precos\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"usuario_precos\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/\"},\"author\":{\"name\":\"usuario_precos\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\"},\"headline\":\"Doen\u00e7a Preexistente | Saiba quais s\u00e3o as regras do Plano de Sa\u00fade\",\"datePublished\":\"2019-07-30T16:00:11+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-30T16:00:11+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/\"},\"wordCount\":423,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"D\u00favidas\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/\",\"name\":\"Doen\u00e7a Preexistente | Saiba quais s\u00e3o as regras do Plano de Sa\u00fade\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-07-30T16:00:11+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-30T16:00:11+00:00\",\"description\":\"Quer contratar um plano de sa\u00fade mas ainda n\u00e3o sabe o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente? Descubra o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente e veja como evitar a car\u00eancia!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Doen\u00e7a Preexistente | Saiba quais s\u00e3o as regras do Plano de Sa\u00fade\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"name\":\"Plano de Sa\u00fade\",\"description\":\"Precos de Planos de Sa\u00fade\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization\",\"name\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\",\"url\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"\",\"contentUrl\":\"\",\"caption\":\"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44\",\"name\":\"usuario_precos\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"usuario_precos\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Doen\u00e7a Preexistente | Saiba quais s\u00e3o as regras do Plano de Sa\u00fade","description":"Quer contratar um plano de sa\u00fade mas ainda n\u00e3o sabe o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente? Descubra o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente e veja como evitar a car\u00eancia!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Doen\u00e7a Preexistente | Saiba quais s\u00e3o as regras do Plano de Sa\u00fade","og_description":"Quer contratar um plano de sa\u00fade mas ainda n\u00e3o sabe o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente? Descubra o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente e veja como evitar a car\u00eancia!","og_url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/","og_site_name":"Plano de Sa\u00fade","article_published_time":"2019-07-30T16:00:11+00:00","og_image":[{"width":520,"height":370,"url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Doen\u00e7a-Preexistente.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"usuario_precos","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"usuario_precos","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/"},"author":{"name":"usuario_precos","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44"},"headline":"Doen\u00e7a Preexistente | Saiba quais s\u00e3o as regras do Plano de Sa\u00fade","datePublished":"2019-07-30T16:00:11+00:00","dateModified":"2019-07-30T16:00:11+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/"},"wordCount":423,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"articleSection":["D\u00favidas"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/","name":"Doen\u00e7a Preexistente | Saiba quais s\u00e3o as regras do Plano de Sa\u00fade","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-07-30T16:00:11+00:00","dateModified":"2019-07-30T16:00:11+00:00","description":"Quer contratar um plano de sa\u00fade mas ainda n\u00e3o sabe o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente? Descubra o que \u00e9 doen\u00e7a preexistente e veja como evitar a car\u00eancia!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/doenca-preexistente\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Doen\u00e7a Preexistente | Saiba quais s\u00e3o as regras do Plano de Sa\u00fade"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","name":"Plano de Sa\u00fade","description":"Precos de Planos de Sa\u00fade","publisher":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#organization","name":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade","url":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"","contentUrl":"","caption":"Pre\u00e7os Planos de Sa\u00fade"},"image":{"@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/53d68e59d5020da10c4eb6594ccdee44","name":"usuario_precos","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/6433e1c265bb421270350e716a94e44d?s=96&d=mm&r=g","caption":"usuario_precos"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1810"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1810"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1810\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1815"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1810"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1810"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.precosplanosdesaude.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1810"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}